[
    {
        "question": "炭治郎无法面不改色做的事情是",
        "answer": "撒谎"
    },
    {
        "question": "炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "炭治郎日轮刀的颜色",
        "answer": "黑色"
    },
    {
        "question": "炭治郎第一次见无限列车以为他是",
        "answer": "土地守护神"
    },
    {
        "question": "躲过炭治郎头槌的是谁",
        "answer": "宇髓天元"
    },
    {
        "question": "炭治郎第一次见到无惨是在哪儿",
        "answer": "东京府浅草"
    },
    {
        "question": "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
        "answer": "手鬼"
    },
    {
        "question": "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
        "answer": "累"
    },
    {
        "question": "炭治郎头上的疤是怎么来的",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "炭治郎水之呼吸有几种招式",
        "answer": "十种"
    },
    {
        "question": "炭治郎在哪里参加选拔",
        "answer": "藤袭山"
    },
    {
        "question": "炭治郎训练吹破了什么",
        "answer": "葫芦"
    },
    {
        "question": "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
        "answer": "炭子"
    },
    {
        "question": "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
        "answer": "火之神神乐"
    },
    {
        "question": "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
        "answer": "爸爸"
    },
    {
        "question": "炭治郎头发是什么颜色",
        "answer": "偏红色"
    },
    {
        "question": "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
        "answer": "唱摇篮曲"
    },
    {
        "question": "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
        "answer": "刀锷"
    },
    {
        "question": "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
        "answer": "师徒"
    },
    {
        "question": "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
        "answer": "耳饰"
    },
    {
        "question": "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
        "answer": "长得像女生"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助有几把日轮刀",
        "answer": "2把"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
        "answer": "野猪"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助口头禅",
        "answer": "猪突猛进"
    },
    {
        "question": "祢豆子木箱原材料的特点",
        "answer": "非常轻"
    },
    {
        "question": "祢豆子通过什么来恢复体力",
        "answer": "睡觉"
    },
    {
        "question": "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
        "answer": "富冈义勇"
    },
    {
        "question": "是谁将祢豆子变成了鬼",
        "answer": "无惨"
    },
    {
        "question": "祢豆子咬着竹筒是因为",
        "answer": "怕咬伤人"
    },
    {
        "question": "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "我妻善逸与其他人联系用的动物",
        "answer": "麻雀"
    },
    {
        "question": "我妻善逸最初见到豆子觉得她",
        "answer": "好可爱"
    },
    {
        "question": "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
        "answer": "弹三味线"
    },
    {
        "question": "我妻善逸的麻雀叫什么",
        "answer": "啾太郎"
    },
    {
        "question": "我妻善逸的发色是什么来的",
        "answer": "被雷劈了之后"
    },
    {
        "question": "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
        "answer": "成为鬼"
    },
    {
        "question": "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
        "answer": "红豆沙面包"
    },
    {
        "question": "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
        "answer": "无聊无谓"
    },
    {
        "question": "杏寿郎的精神之核什么颜色",
        "answer": "红色"
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎初见炭治郎说自己使用呼吸是",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "无限列车有多少节车厢",
        "answer": "8节"
    },
    {
        "question": "无限列车第一个醒来的是",
        "answer": "炭治郎"
    },
    {
        "question": "宇髓天元出生什么世家",
        "answer": "忍者世家"
    },
    {
        "question": "谁不是宇髓天元的妻子",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
        "answer": "蓝色彼岸花"
    },
    {
        "question": "堕姬的本名是",
        "answer": "梅"
    },
    {
        "question": "堕姬的武器是",
        "answer": "腰带"
    },
    {
        "question": "妓夫郎与堕姬的关系",
        "answer": "兄妹"
    },
    {
        "question": "与珠世同行的鬼是",
        "answer": "愈史郎"
    },
    {
        "question": "最终选拔存活几天",
        "answer": "7天"
    },
    {
        "question": "所有呼吸的起源是什么",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
        "answer": "2人"
    },
    {
        "question": "鎹鸦的作用是",
        "answer": "联络消息"
    },
    {
        "question": "普通人通过什么媒介进入魇梦制造的梦境",
        "answer": "绳子"
    },
    {
        "question": "鬼灭中：鬼厌恶的花是",
        "answer": "紫藤"
    },
    {
        "question": "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "下弦一魇梦与什么融为一体",
        "answer": "无限列车"
    },
    {
        "question": "人体最坚硬的部分是",
        "answer": "牙齿"
    },
    {
        "question": "人体关节活动最大的",
        "answer": "肩关节"
    },
    {
        "question": "人咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
        "answer": "下颌碰上颌"
    },
    {
        "question": "长生果指的是什么",
        "answer": "花生"
    },
    {
        "question": "柠檬汁含有什么",
        "answer": "维生素A|维生素C"
    },
    {
        "question": "提高身体排污能力的是什么",
        "answer": "豆类"
    },
    {
        "question": "五香除了花椒茴香还有那三种",
        "answer": "八角|桂皮|丁香花蕾"
    },
    {
        "question": "中暑的时候应喝什么",
        "answer": "盐水"
    },
    {
        "question": "用于止血的微生素",
        "answer": "维生素K"
    },
    {
        "question": "低盐饮食有利于预防什么疾病",
        "answer": "高血压"
    },
    {
        "question": "红茶属于什么茶",
        "answer": "全发酵"
    },
    {
        "question": "麻婆豆腐是那一菜系的名菜",
        "answer": "川菜"
    },
    {
        "question": "绿色蔬菜营养丰富，下列不属于绿色蔬菜营养物质的",
        "answer": "蛋白质"
    },
    {
        "question": "以下哪一类茶是半发酵茶",
        "answer": "乌龙茶"
    },
    {
        "question": "下列食物中属于酸性食物的",
        "answer": "鸡蛋黄"
    },
    {
        "question": "世界上最大的鲸",
        "answer": "蓝鲸"
    },
    {
        "question": "马怎么睡觉",
        "answer": "站着睡"
    },
    {
        "question": "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么",
        "answer": "准备攻击"
    },
    {
        "question": "动物中视角最大的是",
        "answer": "鱼"
    },
    {
        "question": "打蛇打七寸的七寸是指",
        "answer": "心脏"
    },
    {
        "question": "世界上最小的鸟",
        "answer": "蜂鸟"
    },
    {
        "question": "俗称四不像的动物是",
        "answer": "麋鹿"
    },
    {
        "question": "轻与鸿毛中的鸿毛是指那种动物的毛",
        "answer": "大雁"
    },
    {
        "question": "蜗牛头上一对的触角主要有什么作用",
        "answer": "探路"
    },
    {
        "question": "下列那种动物不属于哺乳动物",
        "answer": "海龟"
    },
    {
        "question": "下列动物中不能够眨眼的是",
        "answer": "蛇"
    },
    {
        "question": "以下哪个是真正的鱼",
        "answer": "鲫鱼"
    },
    {
        "question": "现世中红色彼岸花被称作",
        "answer": "曼珠沙华"
    },
    {
        "question": "不属于岁寒三友的是",
        "answer": "兰"
    },
    {
        "question": "七月流火指什么",
        "answer": "天气转凉"
    },
    {
        "question": "豆蔻年华指的是",
        "answer": "13岁"
    },
    {
        "question": "弱冠之年是多少岁",
        "answer": "20岁"
    },
    {
        "question": "不惑之年指的多少岁",
        "answer": "40岁"
    },
    {
        "question": "耄耋之年指的多少岁",
        "answer": "80~90岁"
    },
    {
        "question": "子时是什么时候",
        "answer": "23点-1点"
    },
    {
        "question": "三更半夜的三更是几点",
        "answer": "23点至凌晨1点"
    },
    {
        "question": "阳春白雪 和 下里巴人最初指的是",
        "answer": "乐曲"
    },
    {
        "question": "六弦琴的别称是什么",
        "answer": "吉他"
    },
    {
        "question": "钢琴一音节有几个黑键",
        "answer": "5个"
    },
    {
        "question": "古代六艺礼乐射御书数中的御是指",
        "answer": "驾车"
    },
    {
        "question": "以下不属于六艺的是",
        "answer": "武"
    },
    {
        "question": "工笔是哪种绘画形式的技法",
        "answer": "国画"
    },
    {
        "question": "火车连续两次长鸣表示",
        "answer": "倒退"
    },
    {
        "question": "此致敬礼中的“此”指的是什么",
        "answer": "信的内容"
    },
    {
        "question": "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
        "answer": "黄色和蓝色"
    },
    {
        "question": "甲骨文是写在什么上面的",
        "answer": "龟骨"
    },
    {
        "question": "哪个字常用作表示顺序的第五位",
        "answer": "戊"
    },
    {
        "question": "博士作为官名最早出现在",
        "answer": "秦"
    },
    {
        "question": "沉鱼落雁，闭月羞花中闭月是指谁",
        "answer": "貂蝉"
    },
    {
        "question": "钢的主要成分",
        "answer": "铁碳"
    },
    {
        "question": "黄河最终注入哪个海",
        "answer": "渤海"
    },
    {
        "question": "如想去除衣服上的铁锈应使用",
        "answer": "草酸"
    },
    {
        "question": "人体最大的解毒器官",
        "answer": "肝脏"
    },
    {
        "question": "入木三分这个成语原来形容的是",
        "answer": "书法"
    },
    {
        "question": "人舌头那个部位对甜味最敏感",
        "answer": "舌尖"
    },
    {
        "question": "路旁的树干刷成白色是为了",
        "answer": "防虫"
    },
    {
        "question": "以下那种能源不属于清洁能源",
        "answer": "煤炭"
    },
    {
        "question": "以下哪项是人体的造血器官",
        "answer": "骨髓"
    },
    {
        "question": "自然界中有智慧元素之称的是",
        "answer": "碘"
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱惹谁不高兴",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "最会惹麻烦的呱",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "爱照镜子的呱",
        "answer": "大天狗呱"
    },
    {
        "question": "阴阳师怕黑的呱是",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "做奇怪动作惹人注意的",
        "answer": "荒呱"
    },
    {
        "question": "一目连呱把谁当妹妹",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "捉弄大天狗呱向他脸上抹淤泥的是",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "手上系纸鹤的",
        "answer": "花鸟卷呱"
    },
    {
        "question": "总迟到的呱",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "茨木呱的妹妹",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "天然黑爱补刀",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "视力不好的呱",
        "answer": "两面佛呱"
    },
    {
        "question": "荒川呱见到荒川之主",
        "answer": "跪地求饶"
    },
    {
        "question": "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
        "answer": "惧怕被捏脸"
    },
    {
        "question": "小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "茨木呱的右手",
        "answer": "藏在袖子里"
    },
    {
        "question": "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
        "answer": "气球是他的力量"
    },
    {
        "question": "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "呱太入侵京都是为了",
        "answer": "毁灭京都"
    },
    {
        "question": "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
        "answer": "阎魔呱"
    },
    {
        "question": "酒吞呱的好朋友是谁",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "大天狗呱的扇子上写着什么字",
        "answer": "呱"
    },
    {
        "question": "传记中,青行灯呱为了模仿青行灯脑洞了哪些故事?",
        "answer": "其余选项都对"
    },
    {
        "question": "传记中，青行灯呱在给辉夜姬呱说起怪谈故事的时候会发生什么?",
        "answer": "自己先睡着了"
    },
    {
        "question": "土蜘蛛在什么地区出现",
        "answer": "青之森"
    },
    {
        "question": "地震鲶在什么地区出现",
        "answer": "稻荷神社"
    },
    {
        "question": "荒骷髅在什么地区出现",
        "answer": "三途川"
    },
    {
        "question": "荒骷髅的主人",
        "answer": "彼岸花"
    },
    {
        "question": "地震鲶的主人",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "胧车是谁的部下",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
        "answer": "荒川"
    },
    {
        "question": "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
        "answer": "两面佛"
    },
    {
        "question": "以下式神声优和其他不一样的是",
        "answer": "童男"
    },
    {
        "question": "擅长舞蹈的式神",
        "answer": "樱花妖"
    },
    {
        "question": "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
        "answer": "铁鼠"
    },
    {
        "question": "花鸟卷是什么化成的妖怪",
        "answer": "画卷"
    },
    {
        "question": "谁不是水生妖怪",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "招福达摩的眼睛是",
        "answer": "都是白色"
    },
    {
        "question": "谁被觉称为爱哭鬼",
        "answer": "童女"
    },
    {
        "question": "鱼头人身的是",
        "answer": "海坊主"
    },
    {
        "question": "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
        "answer": "造成间接伤害"
    },
    {
        "question": "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
        "answer": "鸮"
    },
    {
        "question": "雪童子的雪兔子的名字是",
        "answer": "雪丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中喜欢讲故事的是",
        "answer": "青行灯"
    },
    {
        "question": "粉色头发的毒舌女孩指的是",
        "answer": "觉"
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
        "answer": "叔叔"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
        "answer": "天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
        "answer": "鬼切"
    },
    {
        "question": "以下角色中谁是玉藻前的好友",
        "answer": "葛叶"
    },
    {
        "question": "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "以下式神中头上没有角的是",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "跳跳一家中的谁误入了冥界",
        "answer": "跳跳哥哥"
    },
    {
        "question": "剧情中是谁将首无封印",
        "answer": "白狼"
    },
    {
        "question": "谁眼睛最少的",
        "answer": "山童，天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "荒作为神的使者最初降临在哪里",
        "answer": "海边的村庄"
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
        "answer": "热田神宫"
    },
    {
        "question": "酒吞童子钟情于谁",
        "answer": "鬼女红叶"
    },
    {
        "question": "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
        "answer": "保护渔夫"
    },
    {
        "question": "喜欢吃紫苏叶的式神是",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下是神中手持纸伞的是",
        "answer": "姑获鸟"
    },
    {
        "question": "剧情中辉夜姬的好朋友是",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "传记中饿鬼每天吃什么",
        "answer": "地瓜"
    },
    {
        "question": "饿鬼的姐姐吃什么",
        "answer": "树根"
    },
    {
        "question": "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
        "answer": "首无"
    },
    {
        "question": "鸩的哪个部位有剧毒",
        "answer": "羽毛"
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
        "answer": "小面"
    },
    {
        "question": "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
        "answer": "天邪鬼赤"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位来自冥府",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "穿着僧袍的鼠妖指的是",
        "answer": "铁鼠"
    },
    {
        "question": "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
        "answer": "引导亡魂"
    },
    {
        "question": "以下式神中手上拿着琴的是",
        "answer": "妖琴师|孟婆"
    },
    {
        "question": "以下式神中惧怕下雨天的是",
        "answer": "日和坊"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大毛笔的是",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
        "answer": "源博雅"
    },
    {
        "question": "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
        "answer": "百目鬼"
    },
    {
        "question": "酒吞童子狂气最多可获得几层",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "天才棋师弈最后输给了谁",
        "answer": "恋人"
    },
    {
        "question": "以下式神中手上提着灯的是",
        "answer": "提灯小僧|兔丸"
    },
    {
        "question": "奉为达摩的眼睛",
        "answer": "都是黑色"
    },
    {
        "question": "御行达摩的眼睛",
        "answer": "左黑右白"
    },
    {
        "question": "鬼女红叶钟情于谁",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "以下式神中由竹子所化的是",
        "answer": "万年竹"
    },
    {
        "question": "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
        "answer": "老僧人"
    },
    {
        "question": "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
        "answer": "与强者比试"
    },
    {
        "question": "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
        "answer": "鬼切"
    },
    {
        "question": "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
        "answer": "樱花妖"
    },
    {
        "question": "两面佛的两面分别是什么",
        "answer": "风神雷神"
    },
    {
        "question": "樱花妖的夫君是谁",
        "answer": "忠义"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的尾巴最多",
        "answer": "三尾狐"
    },
    {
        "question": "樱花妖的好朋友是谁",
        "answer": "桃花妖"
    },
    {
        "question": "独眼小僧是什么化成的妖怪",
        "answer": "木鱼"
    },
    {
        "question": "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
        "answer": "童男|鬼使黑|跳跳弟弟"
    },
    {
        "question": "以下式神生活在荒川的是",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神生活在高天原的是",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
        "answer": "母亲"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "匣少女的手上拿着的是什么",
        "answer": "人偶"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持毛笔的是",
        "answer": "书翁"
    },
    {
        "question": "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
        "answer": ":以津真天"
    },
    {
        "question": "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
        "answer": "故事"
    },
    {
        "question": "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
        "answer": "山兔和孟婆"
    },
    {
        "question": "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
        "answer": "冰冻"
    },
    {
        "question": "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中手持风筝的是",
        "answer": "天邪鬼青"
    },
    {
        "question": "以下式神中精通女工的是",
        "answer": "小袖之手"
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
        "answer": "番茄"
    },
    {
        "question": "以下式神中被称为森林之王的是",
        "answer": "山风"
    },
    {
        "question": "小袖之手一直在等待谁归来",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "以面色鲜红的形象出现的是",
        "answer": "提灯小僧"
    },
    {
        "question": "? 独眼小僧背着的石僧是他的谁",
        "answer": "师父"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是铁鼠的技能",
        "answer": "家财万贯"
    },
    {
        "question": "一目连失去的眼睛是哪只？",
        "answer": "右眼"
    },
    {
        "question": "九命猫有几条尾巴",
        "answer": "2条"
    },
    {
        "question": "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神没有尾巴的是",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "面灵气的面具是由谁制作而成",
        "answer": "秦川胜"
    },
    {
        "question": "传记中，武士之灵生前被谁所击杀?",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，古笼火是谁的守护式神?",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "薙魂两件套触发效果",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "钱即正义消耗几点鬼火",
        "answer": "2点"
    },
    {
        "question": "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "头像框守护者的获得方式是",
        "answer": "每周结界突破前1000名"
    },
    {
        "question": "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
        "answer": "破碎的符咒"
    },
    {
        "question": "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "进行结界突破需要消耗的道具是",
        "answer": "结界挑战券"
    },
    {
        "question": "阴阳宴会每周最多开启几次",
        "answer": "2次"
    },
    {
        "question": "挑战石距副本需要消耗多少体力",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是群体伤害技能",
        "answer": "堕天"
    },
    {
        "question": "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
        "answer": "12点"
    },
    {
        "question": "组队挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
        "answer": "8点"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是镰鼬的技能",
        "answer": "鬼袭"
    },
    {
        "question": "每周获取数量有上限的是",
        "answer": "斗技荣誉点"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
        "answer": "秘宝小纸人加成"
    },
    {
        "question": "妖琴师为谁而奏曲",
        "answer": "虫子"
    },
    {
        "question": "白童子最好的朋友是",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
        "answer": "热田神宫"
    },
    {
        "question": "通过式神录不能做到的是",
        "answer": "升级御灵"
    },
    {
        "question": "以下技能中附带控制效果是",
        "answer": "暴风雪"
    },
    {
        "question": "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
        "answer": "400次"
    },
    {
        "question": "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
        "answer": "12"
    },
    {
        "question": "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "冰冻目标"
    },
    {
        "question": "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
        "answer": "火灵"
    },
    {
        "question": "查看番外的入口是",
        "answer": "平安百物语"
    },
    {
        "question": "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
        "answer": "通灵·冥蝶"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
        "answer": "针女"
    },
    {
        "question": "以下哪些内容不可以在图鉴",
        "answer": "查看式神等级"
    },
    {
        "question": "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
        "answer": "八岐大蛇鳞片"
    },
    {
        "question": "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是治疗技能",
        "answer": "治愈之光"
    },
    {
        "question": "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
        "answer": "冥府"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "木魅两件套",
        "answer": "防御加成"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为反弹所受到的伤害",
        "answer": "镜姬"
    },
    {
        "question": "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
        "answer": "点击庭院大树—前尘忆梦"
    },
    {
        "question": "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
        "answer": "京都的阴阳师"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是嘲讽技能",
        "answer": "坚不可破"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以己方增加行动条",
        "answer": "兔子舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
        "answer": "祸福相生"
    },
    {
        "question": "通过阴阳术不能做到的是",
        "answer": "升级式神"
    },
    {
        "question": "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
        "answer": "回复生命"
    },
    {
        "question": "可以为式神提供大量经验的道具是",
        "answer": "招福达摩"
    },
    {
        "question": "通过暴食鬼可以做到的是",
        "answer": "升级式神"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是椒图的技能效果",
        "answer": "冰冻攻击目标"
    },
    {
        "question": "觉醒材料有多少种类",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "阴阳师庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色",
        "answer": "淡紫色"
    },
    {
        "question": "召唤新式神需要消耗什么道具",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "商店杂货铺每周购买御灵境之钥的上限为?",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "阴阳师平安物语第二季片尾曲叫什么？",
        "answer": "真夏绘卷"
    },
    {
        "question": "一目连为抵抗洪水失去了什么",
        "answer": "眼睛"
    },
    {
        "question": "茨木童子的挚友是谁",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "晴明的御灵",
        "answer": "神龙"
    },
    {
        "question": "青行灯在哪里第一次遇到凤凰火",
        "answer": "凤凰林"
    },
    {
        "question": "剧情中，八百比丘尼长生不老是因为误食了",
        "answer": "人鱼肉"
    },
    {
        "question": "sr阶式神可以通过多少个碎片召唤",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼在孔雀林中等待了晴明多久",
        "answer": "三十年"
    },
    {
        "question": "拿着大人偶的女孩是指",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "谁手上系着气球",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "刹那莲华绽放'恢复友方生命总量与帝释天的哪个属性有关?",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "9级的经验酒壶每次可以存储多少溢出经验?",
        "answer": "80000"
    },
    {
        "question": "SP阶式神返魂可以获得多少御札?",
        "answer": "750"
    },
    {
        "question": "帮助几位后辈完成'独当一面'任务后，可以获得誉满京都头像框?",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的御馔津不能附加哪种效果?",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "筹备阴阳寮宴会料理需要消耗以下哪种材料?",
        "answer": "阴阳寮勋章"
    },
    {
        "question": "传记中，谁与入殓师和一反木绵建立了深厚的情谊?",
        "answer": "织雪"
    },
    {
        "question": "多少个中级觉醒材料可以合成一个高级觉醒材料?",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁'风姿·銮华扇'?",
        "answer": "8000"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁'风姿·神霖羽'?",
        "answer": "12000"
    },
    {
        "question": "好友结界寄养时长为?",
        "answer": "6小时"
    },
    {
        "question": "绘卷中，歌姬不知火在哪里长大成人?",
        "answer": "离岛"
    },
    {
        "question": "绘卷中，鬼童丸曾经的老师是?",
        "answer": "贺茂忠行"
    },
    {
        "question": "绘卷中，教导铃鹿御前理解'义理'的力量的是?",
        "answer": "田村"
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁是守护永生之海的鲛人公主?",
        "answer": "千姬"
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁为战争而流离失所的人和妖提供了庇护?",
        "answer": "姑获鸟"
    },
    {
        "question": "绘卷中，寻找大妖的贺茂义心称不知火为?",
        "answer": "阿离"
    },
    {
        "question": "绘卷中，与缚骨清姬爱恨纠缠的男子是?",
        "answer": "安珍"
    },
    {
        "question": "获得结界皮肤'编心织忆'后，可以获得以下哪种加成?",
        "answer": "结界卡经验加成"
    },
    {
        "question": "获取结界皮肤'折梦祈月'后，结界突破可以获得以下哪种加成?",
        "answer": "效果抵抗加成"
    },
    {
        "question": "每日的前多少次阴阳寮任务可以获得双倍奖励?",
        "answer": "10"
    },
    {
        "question": "每周可以挑战多少次真·八岐大蛇副本并获得奖励?",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "面灵气的恶面能为自身提供以下哪种效果?",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "面灵气的善面不能为友方提供以下哪种效果?",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "千姬的海原贝戟生命值与千姬的哪个属性有关?",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "商店寄售屋可以进行的操作是?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战2只不同的地域鬼王?",
        "answer": "2000"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战3只不同的地域鬼王?",
        "answer": "10000"
    },
    {
        "question": "头像框-大阴阳师的获得方式是?",
        "answer": "为崽而战捌段前一百"
    },
    {
        "question": "头像框-京都名士的获得方式是?",
        "answer": "为崽而战捌段前五百"
    },
    {
        "question": "头像框-久相伴的获得方式是?",
        "answer": "签到999天"
    },
    {
        "question": "头像框-千眷依的获得方式是?",
        "answer": "签到1500天"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能通过花合战获得?",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能在结界突破中获得?",
        "answer": "御行达摩"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能在秘闻副本中获得?",
        "answer": "插画券"
    },
    {
        "question": "以下宠物中，喂养哪一个可以获得御魂加成?",
        "answer": "三花猫"
    },
    {
        "question": "以下幻境或结界中，哪一个能由帝释天开启?",
        "answer": "王之盛宴"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是星熊童子的技能?",
        "answer": "海潮入梦"
    },
    {
        "question": "以下哪款APP，每日签到能获得专属头像框?",
        "answer": "大神APP"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获得逢魔之魂?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种方式不能获得增加式神亲密度的道具?",
        "answer": "御灵副本"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于不知火?",
        "answer": "浮梦花烛"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于缘结神?",
        "answer": "福禄金尊"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个不能开启幻境?",
        "answer": "紧那罗"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个能为友方提供护盾?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个无法通过受到治疗恢复生命?",
        "answer": "云外镜"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被贺茂家流放至修罗鬼道?",
        "answer": "鬼童丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不能使友方式神恢复血量?",
        "answer": "缚骨清姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不能为敌方附加孤立?",
        "answer": "天剑韧心鬼切"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不属于铃鹿山?",
        "answer": "泷夜叉姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁曾为迷惑鬼切化身美女?",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的武器是手里剑?",
        "answer": "风狸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁将铃鹿山的各项事物交予大岳丸?",
        "answer": "铃鹿御前"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁讲述了入殓师和一反木绵的故事?",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁可以帮助友方式神抵挡控制效果?",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "以下召唤物中，谁具有最高的召唤优先级?",
        "answer": "缚骨清姬的蛇灵"
    },
    {
        "question": "御魂'兵主部'的两件套可能触发的效果是?",
        "answer": "攻击加成"
    },
    {
        "question": "御魂'青女房'的两件套可能触发的效果是?",
        "answer": "暴击加成"
    },
    {
        "question": "云外镜阳状态下，昙无造成的伤害与自身的哪个属性有关?",
        "answer": "防御"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇的'不洁之力'能提升友方目标的哪种能力?",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇可使用哪个技能替代阴阳师?",
        "answer": "八岐之影"
    },
    {
        "question": "彼岸花的花海会在什么时机造成伤害?",
        "answer": "敌方回合开始时"
    },
    {
        "question": "兵俑施放'坚不可破'的效果是?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "不存在任何扣除鬼火上限的情况下，鬼火的上限数是?",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "不考虑御魂与技能，斗技战斗开始时的鬼火数是?",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的百目鬼能附加哪种控制效果?",
        "answer": "其余选项皆不对"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的兵俑能附加哪种控制效果?",
        "answer": "嘲讽"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的凤凰火能附加哪种控制效果?",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的辉夜姬普攻会概率触发什么效果?",
        "answer": "削减敌方目标鬼火"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的狸猫能附加哪种控制效果?",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的镰鼬能附加哪种控制效果?",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的孟婆能附加哪种控制效果?",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的食梦貘能附加哪种控制效果?",
        "answer": "沉睡"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的小松丸能附加哪种控制效果?",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的星熊童子能附加哪种控制效果?",
        "answer": "混乱"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的雪童子能附加哪种控制效果?",
        "answer": "冰冻"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的阎魔能附加哪种控制效果?",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界存在回合数是?",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界下的额外普攻，以下哪种描述是的?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "大岳丸施放的无尽剑狱会在什么时机关闭?",
        "answer": "大岳丸的下一回合结束"
    },
    {
        "question": "敌方被百目鬼附加凝视状态后，主动技能会被替换为以下哪个技能?",
        "answer": "邪光"
    },
    {
        "question": "对于鬼童丸附加'骸之锁'的目标，以下哪种说法是的?",
        "answer": "无法受到改变行动条的效果"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条的格数是?",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第二次推进到5格时，获得的鬼火数是?",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第三次推进到5格时，获得的鬼火数是?",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条首次推进到5格时，获得的鬼火数是?",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼切攻击后，最多会追加多少次对敌方全体的斩击?",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "鬼童丸在修罗状态下，总共能施放几次'猎魂狂杀'?",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼王酒吞童子施放'天火怒焱'不包含以下哪种效果?",
        "answer": "提升速度"
    },
    {
        "question": "狐影·守'吸收伤害总量与白藏主的哪个属性有关?",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "化鲸的齿甲触发的真实伤害上限与携带者的哪个属性有关?",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "化鲸的体甲的携带者，在行动前治疗生命与化鲸的哪个属性有关?",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的幻境是由哪个技能创造的?",
        "answer": "龙首之玉"
    },
    {
        "question": "结界挑战券的拥有量上限是?",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "烬天玉藻前施放'焚天九尾'进行多少次攻击?",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "久次良施放'方圆之备'，使友方全体获得什么效果?",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "久次良施放'鱼鳞之备'，使友方全体获得什么效果?",
        "answer": "增加行动条"
    },
    {
        "question": "铃鹿御前的其中一把武器名是?",
        "answer": "逐影"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬的被动护盾吸收伤害量与其哪个属性有关?",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬对友方单位的治疗与自身的哪个属性有关?",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬的月之奥义最多总计有多少种附加效果?",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬在战斗开始时能提升以下哪种属性100%?",
        "answer": "暴击抵抗"
    },
    {
        "question": "日和坊存储日光能量的方式是?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "日和坊治疗友方的时机是?",
        "answer": "敌方回合结束时"
    },
    {
        "question": "若樱花妖自身未处于无法动作，以下哪个时机，樱花妖会治疗友方?",
        "answer": "其他友方回合结束时"
    },
    {
        "question": "数珠最多能获得多少个佛珠?",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "天书·攻心'的间接伤害上限与书翁的哪个属性有关?",
        "answer": "生命"
    },
    {
        "question": "匣中少女在友方行动后，概率使其?",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "小松丸触发躲避时，能附加哪种控制效果?",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "悬赏封印的任务每天刷新几次?",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "雪童子的'霜织庇护'不能抵挡以下哪种效果?",
        "answer": "减速"
    },
    {
        "question": "阎魔觉醒的增强效果是?",
        "answer": "速度增加"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是彼岸花的技能?",
        "answer": "黄泉之海"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是化鲸的技能?",
        "answer": "鲸骨·开"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是阴状态的云外镜可施放的?",
        "answer": "云岸净空"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法降低敌方暴击?",
        "answer": "薰"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法使友方获得护盾?",
        "answer": "惠比寿"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神开启的结界有代替承受伤害的效果?",
        "answer": "白藏主"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有复活友方的能力?",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有获得鬼火的能力?",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有击退行动条的能力?",
        "answer": "面灵气"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有驱散能力?",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方变形的能力?",
        "answer": "纸舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方中毒的能力?",
        "answer": "一反木绵"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有造成间接伤害的能力?",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有召唤能力?",
        "answer": "鬼使黑"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神能解除眩晕效果?",
        "answer": "鬼灯"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有获得鬼火的能力?",
        "answer": "缘结神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有加快推进鬼火行动条的能力?",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个是大天狗的技能?",
        "answer": "钢铁之羽"
    },
    {
        "question": "以下哪个是孟婆的技能?",
        "answer": "天降之物"
    },
    {
        "question": "以下哪个是骁浪荒川之主的特殊效果?",
        "answer": "屹立不倒"
    },
    {
        "question": "以下哪个是薰的技能?",
        "answer": "温柔的守护"
    },
    {
        "question": "以下哪个是阎魔的技能?",
        "answer": "怨魂重压"
    },
    {
        "question": "以下哪个效果是星熊童子附加的?",
        "answer": "众矢之的"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果不能被驱散?",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果会使自身处于无法动作?",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果能被驱散?",
        "answer": "封印"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是镰鼬无法拥有的?",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是天剑韧心鬼切无法拥有的?",
        "answer": "无法选中"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是天井下无法拥有的?",
        "answer": "驱散控制效果"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力不包含在星熊童子被动技能中?",
        "answer": "减少受到的暴击伤害"
    },
    {
        "question": "以下哪种伤害，会触发目标的被动?",
        "answer": "残阳无影不动"
    },
    {
        "question": "以下哪种印记与面灵气无关?",
        "answer": "白面"
    },
    {
        "question": "以下式神中，稀有度最低的是?",
        "answer": "星熊童子"
    },
    {
        "question": "樱花妖施放'樱吹雪'有以下哪个效果?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "御魂'蚌精'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂'地藏像'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂'反枕'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "使目标沉睡"
    },
    {
        "question": "御魂'返魂香'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "眩晕伤害者"
    },
    {
        "question": "御魂'轮入道'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "获得额外行动机会"
    },
    {
        "question": "御魂'木魅'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "削减鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂'日女巳时'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "御魂'招财猫'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "获得鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂'珍珠'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "使被治疗目标获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂'狰'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "反击"
    },
    {
        "question": "御魂'薙魂'的四件套可能触发的效果是?",
        "answer": "分担伤害"
    },
    {
        "question": "在大岳丸放逐敌方目标过程中，普攻增加以下哪种效果?",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "战斗开始时，处于阳状态的云外镜，能获得以下哪个效果?",
        "answer": "镜佑"
    },
    {
        "question": "多少级可以邀请好友百鬼夜行",
        "answer": "10级"
    },
    {
        "question": "千姬的「海原贝戟」继承千姬百分之几的防御？",
        "answer": "100%（即全部）"
    },
    {
        "question": "待宵姑获鸟可为队友附加「羽 念」印记的层数上限是？",
        "answer": "5层"
    },
    {
        "question": "烟花中使用的延迟剂通常是什么？",
        "answer": "石蜡"
    },
    {
        "question": "烟花设计中，哪种技术用于产生旋转效果？",
        "answer": "使用离心力"
    },
    {
        "question": "9级的体力食盒每次可以存储多少溢出体力",
        "answer": "250"
    },
    {
        "question": "9级的体力食盒每次可以存储多少溢出经验",
        "answer": "250"
    },
    {
        "question": "9级的经验酒壶每次可以存储多少溢出经验",
        "answer": "80000"
    },
    {
        "question": "R阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "R阶式神返魂可以获得多少御札",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "SP阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "SP阶式神返魂可以获得多少御札",
        "answer": "750"
    },
    {
        "question": "SR阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "40个"
    },
    {
        "question": "SSR式神两面佛的获取方式是",
        "answer": "碎片合成"
    },
    {
        "question": "SSR式神需要多少个碎片进行召唤",
        "answer": "50个"
    },
    {
        "question": "SSR阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "一目连呱把谁当做妹妹来照顾",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "一般钢琴是以一连串八度音程区间所构成请问同一音程中有几个黑阶",
        "answer": "五个"
    },
    {
        "question": "七月流火形容的是",
        "answer": "天气渐渐转凉"
    },
    {
        "question": "三更半夜的三更指的是",
        "answer": "23点到凌晨一点"
    },
    {
        "question": "下列不属于六艺的是",
        "answer": "武"
    },
    {
        "question": "下列动物不能够眨眼的动物是",
        "answer": "蛇"
    },
    {
        "question": "下列哪种动物不属于哺乳动物",
        "answer": "海龟"
    },
    {
        "question": "下列哪项是人体的造血器官",
        "answer": "骨髓"
    },
    {
        "question": "下列植物中不是岁寒三友的是",
        "answer": "兰"
    },
    {
        "question": "下列食物中属于酸性食物的是",
        "answer": "鸡蛋黄"
    },
    {
        "question": "不在同一个阴阳寮的好友间满足什么条件才可以赠送SSR碎片",
        "answer": "亲友关系达到永远的羁绊"
    },
    {
        "question": "不存在任何扣除鬼火上限的情况下鬼火的上限数是",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "不惑之年指的是多少岁",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的兵俑能附加哪种控制效果",
        "answer": "嘲讽"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的凤凰火能附加哪种控制效果",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的大岳丸能附加哪种控制效果",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的孟婆能附加哪种控制效果",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的小松丸能附加哪种控制效果",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的御馔津不能附加哪种效果",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的星熊童子能附加哪种控制效果",
        "answer": "混乱"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的狸猫能附加哪种控制效果",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的百目鬼能附加哪种控制效果",
        "answer": "其余选项皆不对"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的稻荷神御馔津不能附加哪种效果",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的辉夜姬普攻会概率触发什么效果",
        "answer": "削减敌方目标鬼火"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的镰鼬能附加哪种控制效果",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的镶融能附加哪种控制效果",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的阎魔能附加哪种控制效果",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的雪童子能附加哪种控制效果",
        "answer": "冰冻"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的食梦貘能附加哪种控制效果",
        "answer": "沉睡"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的麓铭大岳丸能附加哪种控制效果",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界下的额外普攻以下哪种描述是正确的",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界存在回合数是",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "不考虑御魂与技能斗技战斗开始时的鬼火数是",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "世界上最大的鲸是鲸",
        "answer": "蓝鲸"
    },
    {
        "question": "世界上最小的鸟是",
        "answer": "蜂鸟"
    },
    {
        "question": "两面佛攻击时风神对敌方会造成以下哪种效果",
        "answer": "造成间接伤害"
    },
    {
        "question": "两面佛的两面分别是",
        "answer": "风神雷神"
    },
    {
        "question": "个人结界突破劵最多能储存多少张",
        "answer": "30张"
    },
    {
        "question": "久次良施放方圆之备使友方全体获得什么效果",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "久次良施放鱼鳞之备使友方全体获得什么效果",
        "answer": "增加行动条"
    },
    {
        "question": "之年一指的是多少岁",
        "answer": "八十至九十岁"
    },
    {
        "question": "云外镜阳状态下昙无造成的伤害与自身的哪个属性有关",
        "answer": "防御"
    },
    {
        "question": "五香除了花椒茴香籽外还包括什么",
        "answer": "八角桂皮丁香花蕾"
    },
    {
        "question": "亲友使用自己的协战式神前多少次可以获得奖励",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "亲友关系达到友谊的见证可以获得的收益有",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "人体哪个关节活动幅度最大",
        "answer": "肩关节"
    },
    {
        "question": "人体最坚硬的部位是",
        "answer": "牙齿"
    },
    {
        "question": "人体最大的解毒器官是",
        "answer": "肝脏"
    },
    {
        "question": "人在咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
        "answer": "下颌碰上颌"
    },
    {
        "question": "人舌头的哪个部位对甜味最敏感",
        "answer": "舌尖"
    },
    {
        "question": "介绍了诸多式神之间羁绊的泡面番阴阳师平安物语其片尾曲叫做",
        "answer": "起风了"
    },
    {
        "question": "以下召唤物中谁具有最高的召唤优先级",
        "answer": "缚骨清姬的蛇灵"
    },
    {
        "question": "以下呱太中手上系着纸鹤的是",
        "answer": "花鸟卷呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中最给别人添麻烦的是",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中视力不好的是",
        "answer": "两面佛呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁为了引起他人注意而摆出奇怪的姿势",
        "answer": "荒呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁是天然黑擅长补刀",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁最喜欢照镜子",
        "answer": "大天狗呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁最怕黑",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁的手上系着气球",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中谁经常在胧车出发前迟到",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "以下哪一项不是每日任务的内容",
        "answer": "斗技"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是丑时之女的技能",
        "answer": "穿针引线"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是化鲸的技能",
        "answer": "鲸骨开"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是千姬的技能",
        "answer": "凌波"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是帝释天的技能",
        "answer": "苦海浮生"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是彼岸花的技能",
        "answer": "黄泉之海"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是御怨般若的技能",
        "answer": "蚀骨"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是星熊童子的技能",
        "answer": "海潮入梦"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是蝉冰雪女的技能",
        "answer": "雪走"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是赤影妖刀姬的技能",
        "answer": "焚天"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是阿修罗的技能",
        "answer": "炼狱之门"
    },
    {
        "question": "以下哪个场景可能出现小纸人",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪个字用作表示顺序的第五位",
        "answer": "戊"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神开启的结界有代替承受伤害的效果",
        "answer": "白藏主"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有加快推进鬼火行动条的能力",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有获得鬼火的能力",
        "answer": "缘结神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方中毒的能力",
        "answer": "一反木绵"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方变形的能力",
        "answer": "纸舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有击退行动条的能力",
        "answer": "面灵气"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有召唤能力",
        "answer": "鬼使黑"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有复活友方的能力",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有获得鬼火的能力",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有造成间接伤害的能力",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有驱散能力",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法使友方获得护盾",
        "answer": "惠比寿"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法降低敌方暴击",
        "answer": "薰"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神能解除眩晕效果",
        "answer": "鬼灯"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是效果抵抗",
        "answer": "针女"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是暴击",
        "answer": "阴摩罗"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的4件套效果为初次出场时获得鬼火",
        "answer": "火灵"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的4件套效果为反弹所受到的伤害",
        "answer": "镜姬"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的二件套属性不是效果抵抗",
        "answer": "针女"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以为友方全体获得护盾",
        "answer": "风神之佑"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以保护队友",
        "answer": "言灵·守|风神之佑"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以增加己方行动条",
        "answer": "兔子舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以复活队友",
        "answer": "桃华灼灼"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以沉默敌人",
        "answer": "怨魂重压|天降之物"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是单体伤害技能",
        "answer": "无我"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是阴状态的云外镜可施放的",
        "answer": "云岸净空"
    },
    {
        "question": "以下哪个效果是星熊童子附加的",
        "answer": "众矢之的"
    },
    {
        "question": "以下哪个是大天狗的技能",
        "answer": "钢铁之羽"
    },
    {
        "question": "以下哪个是孟婆的技能",
        "answer": "天降之物"
    },
    {
        "question": "以下哪个是薰的技能",
        "answer": "温柔的守护"
    },
    {
        "question": "以下哪个是阎魔的技能",
        "answer": "怨魂重压"
    },
    {
        "question": "以下哪个是骁浪荒川之主的特殊效果",
        "answer": "屹立不倒"
    },
    {
        "question": "以下哪个稀有度的式神不能觉醒",
        "answer": "N"
    },
    {
        "question": "以下哪些内容不可以在图鉴查看",
        "answer": "式神等级"
    },
    {
        "question": "以下哪款APP每日签到能获得专属头像框",
        "answer": "大神APP"
    },
    {
        "question": "以下哪种伤害会触发目标的被动",
        "answer": "残阳无影不动"
    },
    {
        "question": "以下哪种印记与面灵气无关",
        "answer": "白面"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果不能被驱散",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果会使自身处于无法动作",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果能被驱散",
        "answer": "封印"
    },
    {
        "question": "以下哪种方式不能获得增加式神亲密度的道具",
        "answer": "御灵副本"
    },
    {
        "question": "以下哪种方式可以获得勋章",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获取蟹姬皮肤海之大将",
        "answer": "协同荣誉兑换"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获得御行达摩碎片",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获得逢魔之魂",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力不包含在星熊童子被动技能中",
        "answer": "减少受到的暴击伤害"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是不知火的星火结界拥有的",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是天井下无法拥有的",
        "answer": "驱散控制效果"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是天剑韧心鬼切无法拥有的",
        "answer": "无法选中"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是镰鼬无法拥有的",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "以下哪种能源不属于清洁能源",
        "answer": "煤炭"
    },
    {
        "question": "以下哪种道具无法通过式神委派获得",
        "answer": "式神挑战券"
    },
    {
        "question": "以下哪种道具是无法召唤出ssr式神的",
        "answer": "破碎的符咒"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中喜欢打鼓的是谁",
        "answer": "天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中手持风筝的是谁",
        "answer": "天邪鬼青"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中手里把玩剑玉的是谁",
        "answer": "天邪鬼赤"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中能够吞食噩梦的是",
        "answer": "食梦貘"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中被称为风神的是谁",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "以下宠物中哪一个可以通过参与公益活动守护的契约获得",
        "answer": "赤雪犬"
    },
    {
        "question": "以下宠物中喂养哪一个可以获得御魂加成",
        "answer": "三花猫"
    },
    {
        "question": "以下幻境或结界中哪一个能由帝释天开启",
        "answer": "王之盛宴"
    },
    {
        "question": "以下式神中不会飞的妖怪是谁",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "以下式神中不携带任何御魂的情况下谁的技能能造成间接伤害",
        "answer": "山风"
    },
    {
        "question": "以下式神中不是手持扇子的是",
        "answer": "蟹姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的是",
        "answer": "以津真天"
    },
    {
        "question": "以下式神中人身蛇尾的是",
        "answer": "清姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中人身鱼尾的是",
        "answer": "椒图|鲤鱼精"
    },
    {
        "question": "以下式神中从画中而生的是",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "以下式神中以僧人形象登场的是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中以面色鲜红的形象出现的是",
        "answer": "提灯小僧"
    },
    {
        "question": "以下式神中会吃人的是",
        "answer": "小松丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中传说能给人们带来财富的是",
        "answer": "惠比寿"
    },
    {
        "question": "以下式神中可以为人们带来财富的是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中吹奏笛子控制妖怪们的是",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一个不能开启幻境",
        "answer": "紧那罗"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一个无法通过受到治疗恢复生命",
        "answer": "云外镜"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一个能为友方提供护盾",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位是可爱的女孩子",
        "answer": "座敷童子|纸舞"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位生活在三途川边",
        "answer": "彼岸花"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪个在攻击沉睡目标时不会让其苏醒",
        "answer": "食梦貘"
    },
    {
        "question": "以下式神中哪个能给人们带来财富和幸运",
        "answer": "座敷童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中喜欢摇着手鼓跳舞的是",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "以下式神中喜欢讲故事的是哪个",
        "answer": "青行灯"
    },
    {
        "question": "以下式神中四处云游喜欢去人迹罕至的地方的是",
        "answer": "书翁"
    },
    {
        "question": "以下式神中因曾连累过朋友而感到自责的是",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中坐在锅妖上的是谁",
        "answer": "孟婆"
    },
    {
        "question": "以下式神中声优和其他不一样的是",
        "answer": "桃花妖|童男"
    },
    {
        "question": "以下式神中头上插着一根箭的是",
        "answer": "跳跳哥哥"
    },
    {
        "question": "以下式神中对人类抱有极强恨意的是",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下式神中居住在森林中的是",
        "answer": "虫师|小松丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中居住在深山中的是",
        "answer": "以津真天"
    },
    {
        "question": "以下式神中想要和哥哥永远在一起的是谁",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "以下式神中戴着面具手持长刀的是",
        "answer": "鸦天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持一杆长烟的是",
        "answer": "食发鬼|烟烟罗"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持小折扇的是",
        "answer": "金鱼姬|追月神"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大妖刀的是谁",
        "answer": "妖刀姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大石锤的是",
        "answer": "山童"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大蒲公英的是",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持扇子的是",
        "answer": "椒图"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持折扇的是",
        "answer": "荒川之主|妖狐|弈"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持木锤和草人的是",
        "answer": "丑时之女"
    },
    {
        "question": "以下式神中手持纸伞的是",
        "answer": "姑获鸟|雨女"
    },
    {
        "question": "以下式神中擅长演奏的是",
        "answer": "妖琴师|万年竹"
    },
    {
        "question": "以下式神中擅长舞蹈的是谁",
        "answer": "樱花妖"
    },
    {
        "question": "以下式神中曾为家国而战投身战争的是",
        "answer": "首无"
    },
    {
        "question": "以下式神中曾喜欢吃紫苏的是",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中来自高天原的是",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "以下式神中沉默寡言的是谁",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中没有尾巴的是",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "以下式神中没有手的是",
        "answer": "灯笼鬼"
    },
    {
        "question": "以下式神中没有翅膀的是",
        "answer": "山童|彼岸花"
    },
    {
        "question": "以下式神中没有面具的是",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中生活在荒川的是",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中白发白帽的是",
        "answer": "鬼使白"
    },
    {
        "question": "以下式神中白发黑帽的是",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中目不能视的是",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "以下式神中稀有度最低的是",
        "answer": "星熊童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中稀有度最高的是",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "以下式神中站在地上的是",
        "answer": "妖刀姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中精通女红的是",
        "answer": "小袖之手"
    },
    {
        "question": "以下式神中背后长有蝙蝠翅膀的是",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中能保护友方的技能是",
        "answer": "方圆之备"
    },
    {
        "question": "以下式神中能够吞食噩梦的是",
        "answer": "食梦貘"
    },
    {
        "question": "以下式神中能看穿人心阅读他人记忆的是",
        "answer": "百目鬼"
    },
    {
        "question": "以下式神中自称小生的是",
        "answer": "妖狐"
    },
    {
        "question": "以下式神中自称老朽的是",
        "answer": "青蛙瓷器"
    },
    {
        "question": "以下式神中血量越低技能攻击伤害越高的是",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中被称为百物语之主的是",
        "answer": "青行灯"
    },
    {
        "question": "以下式神中觉醒前头上没有面具的式神是",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中说话的时候会在句尾加上喵的是",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁不属于铃鹿山",
        "answer": "泷夜叉姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁不是水生妖怪",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁不能为敌方附加孤立",
        "answer": "天剑韧心鬼切"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁不能使友方式神恢复血量",
        "answer": "缚骨清姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁从小就是孤儿",
        "answer": "小鹿男"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁可以帮助友方式神抵挡控制效果",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁喜欢和小妖怪们玩耍",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁将铃鹿山的各项事物交予大岳丸",
        "answer": "铃鹿御前"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁常常告诫人们不要靠近森林",
        "answer": "小松丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁是荒川之主口中的小矮子",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁曾为迷惑鬼切化身美女",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁曾是一位僧人",
        "answer": "青坊主"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁没有办法治疗队友",
        "answer": "凤凰火"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的尾巴数最多",
        "answer": "三尾狐"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的技能不能使敌方中毒",
        "answer": "猫掌柜"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的技能不能造成间接伤害",
        "answer": "蟹姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的技能能为友方式神提升效果抵抗",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的梦想是统治世界",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的武器是手里剑",
        "answer": "风狸"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的眼睛最多",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的眼睛最少",
        "answer": "独眼小僧|山童|天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁能操纵敌方式神",
        "answer": "帝释天"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁被称为铃鹿山的少主",
        "answer": "大岳丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁被觉称为偷窥狂",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁被觉称为爱哭鬼",
        "answer": "童女"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁被觉称为酒鬼",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁被贺茂家流放至修罗鬼道",
        "answer": "鬼童丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中谁讲述了入殓师和一反木绵的故事",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下式神中身上带有面具的是",
        "answer": "般若|鸦天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中额头上没有犄角的是",
        "answer": "椒图"
    },
    {
        "question": "以下式神中鱼头人身的是",
        "answer": "海坊主"
    },
    {
        "question": "以下式神中黑发白帽的是",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中黑发黑帽的是",
        "answer": "鬼使黑"
    },
    {
        "question": "以下技能中哪一个可以封印目标式神的御魂效果",
        "answer": "嫉恨之心"
    },
    {
        "question": "以下技能中哪一个是群体攻击技能",
        "answer": "千羽风之舞"
    },
    {
        "question": "以下技能中能够保护友方的技能是",
        "answer": "风神之佑"
    },
    {
        "question": "以下技能中能够提高友方速度的技能是",
        "answer": "余音"
    },
    {
        "question": "以下技能中能够沉默敌人的技能是",
        "answer": "天降之物"
    },
    {
        "question": "以下技能中能够驱散友方的减益效果的是",
        "answer": "天之泪"
    },
    {
        "question": "以下技能中附加控制效果的是",
        "answer": "暴风雪"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具哪种不能在秘闻副本中获得",
        "answer": "插画券"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具哪种不能在结界突破中获得",
        "answer": "御行达摩"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具哪种不能通过花合战获得",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "以下武器中哪个属于大岳丸",
        "answer": "八尺琼勾玉"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于不知火",
        "answer": "浮梦花烛"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于妖刀姬",
        "answer": "冬岚之刃"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于姑获鸟",
        "answer": "素月浅香"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于彼岸花",
        "answer": "月明竹幽"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于玉藻前",
        "answer": "心狐之祈"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于缘结神",
        "answer": "福禄金尊"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于辉夜姬",
        "answer": "风铃彩"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于面灵气",
        "answer": "永夜无眠"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中哪款不属于鬼切",
        "answer": "琥珀龙魂"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中可以获得体力的是",
        "answer": "斗鱼"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中可以获得勾玉的是",
        "answer": "太鼓"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中可以获得金币的是",
        "answer": "伞室内"
    },
    {
        "question": "以下角色中谁不会吹笛子",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "以下选项中会影响到阴阳寮顺位的是",
        "answer": "斗技总积分"
    },
    {
        "question": "以下道具或材料哪种不能通过式神委派获得",
        "answer": "式神挑战券"
    },
    {
        "question": "以下道具或材料哪种不能通过花合战获得",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "以下阴阳师中谁可以复活友方式神",
        "answer": "百八比丘尼"
    },
    {
        "question": "会长离线时间超过几天阴阳寮成员可以选择罢免会长",
        "answer": "7"
    },
    {
        "question": "传记中一目连为抵抗洪水而失去了什么",
        "answer": "眼睛"
    },
    {
        "question": "传记中一目连失去的眼睛是哪只",
        "answer": "右眼"
    },
    {
        "question": "传记中三尾狐在樱花树下初遇并仰慕的人是",
        "answer": "巫女大人"
    },
    {
        "question": "传记中天才棋师弈在最后一场棋局中同时与多少人对弈",
        "answer": "十人"
    },
    {
        "question": "传记中天才棋师弈最后输给了谁",
        "answer": "恋人"
    },
    {
        "question": "传记中妖刀姬呱参加试胆大会被谁骗走了钱财",
        "answer": "铁鼠"
    },
    {
        "question": "传记中妖琴师为谁而奏曲",
        "answer": "虫子"
    },
    {
        "question": "传记中小袖之手一直在等待谁归来",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "传记中小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "传记中山童的绿子姐姐被哪种妖怪抓走了",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "传记中巫蛊师对谁有着特别的执念",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "传记中彼岸花呱在阎魔呱偷偷归还衣服的时候为她准备了什么",
        "answer": "伤损药膏"
    },
    {
        "question": "传记中捉弄大天狗呱让他往两颊上抹淤泥的是",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "传记中武士之灵生前被谁所击杀",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "传记中海坊主为何要打劫并威胁渔夫们",
        "answer": "保护渔夫"
    },
    {
        "question": "传记中盗墓小鬼对墓穴里的什么东西感兴趣",
        "answer": "故事"
    },
    {
        "question": "传记中络新妇是被什么东西蚕食肉体而后化为妖怪的",
        "answer": "毒蜘蛛"
    },
    {
        "question": "传记中荒川呱遇到荒川之主后做了什么",
        "answer": "跪地求饶"
    },
    {
        "question": "传记中谁与入殓师和一反木绵建立了深厚的情谊",
        "answer": "织雪"
    },
    {
        "question": "传记中谁将两面佛封印了百余年",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "传记中跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
        "answer": "叔叔"
    },
    {
        "question": "传记中阎魔呱为了变美偷穿了谁的衣服",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "传记中青行灯呱为了模仿青行灯脑洞了哪些故事",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "传记中青行灯呱在给辉夜姬呱说起怪谈故事的时候会发生什么",
        "answer": "自己先睡着了"
    },
    {
        "question": "传记中面灵气的七个面具里蕴含着什么",
        "answer": "七种情绪"
    },
    {
        "question": "传记中饿鬼的姐姐每天吃什么",
        "answer": "树根"
    },
    {
        "question": "俗称长生果是指",
        "answer": "花生"
    },
    {
        "question": "傀儡师是如何称呼背后的傀儡的",
        "answer": "哥哥"
    },
    {
        "question": "兑换语音表情需要以下哪些道具",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "入木三分这个成语原本是用来形容什么的",
        "answer": "书法"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇可使用哪个技能替代阴阳师",
        "answer": "八岐之影"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇的不洁之力能提升友方目标的哪种能力",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼与晴明第一次见面的地点是",
        "answer": "凤凰林"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼挟持了谁来要求晴明解除八岐大蛇的封印",
        "answer": "神乐"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼挟持了谁来要求晴明解除八歧大蛇的封印",
        "answer": "神乐"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼是萝莉还是御姐",
        "answer": "御姐"
    },
    {
        "question": "六弦琴是乐器的别称",
        "answer": "吉他"
    },
    {
        "question": "六弦琴的别称是",
        "answer": "吉他"
    },
    {
        "question": "兵俑施放坚不可破的效果是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "具有止血功能的维生素是",
        "answer": "维生素K"
    },
    {
        "question": "冥界中谁拥阎魔之目一双审善度恶",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "冥界中谁持夺命墨笔一支定人生死",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "冥界的引路人指的是",
        "answer": "鬼使黑和鬼使白"
    },
    {
        "question": "判官钟情于谁",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "刹那莲华绽放恢复友方生命总量与帝释天的哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "剧情中傀儡师和她的哥哥沉睡在何处",
        "answer": "三途川中"
    },
    {
        "question": "剧情中八岐大蛇与谁缔结契约",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "剧情中八百比丘尼在孔雀林中等待了晴明多久",
        "answer": "三十年"
    },
    {
        "question": "剧情中八百比丘尼长生不老是因为误食了",
        "answer": "人鱼肉"
    },
    {
        "question": "剧情中凤凰火请求晴明将谁从孔雀林中带走",
        "answer": "八百比丘尼"
    },
    {
        "question": "剧情中前来拜托晴明的是跳跳一家中的谁",
        "answer": "跳跳妹妹"
    },
    {
        "question": "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是谁",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "剧情中在梦境中诱拐神乐的妖怪是谁",
        "answer": "巫蛊师"
    },
    {
        "question": "剧情中在西大街扰乱白虎守护结界的是谁",
        "answer": "两面佛"
    },
    {
        "question": "剧情中在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "剧情中在黑夜山扰乱玄武守护结界的是谁",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "剧情中将神乐抓到黑夜山的妖怪是谁",
        "answer": "食发鬼"
    },
    {
        "question": "剧情中救了青行灯的人是谁",
        "answer": "凤凰火"
    },
    {
        "question": "剧情中是谁告诉晴明草薙剑的碎片在冥界",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中是谁将在宫廷中沉睡的妖刀姬唤醒",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "剧情中是谁杀害了犬神的好友雀",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "剧情中晴明为了击败八岐大蛇在寻找什么道具",
        "answer": "草薙剑"
    },
    {
        "question": "剧情中暗恋鲤鱼精的妖怪是谁",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "剧情中樱花妖的夫君是谁",
        "answer": "忠义"
    },
    {
        "question": "剧情中没有伴随晴明释放阴阳分离之术而失忆的式神是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "剧情中没有在梦境中出现过的妖怪是",
        "answer": "辉夜姬"
    },
    {
        "question": "剧情中白狼的救命恩人是以下哪一位阴阳师",
        "answer": "源博雅"
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草薙剑原本应该存放在",
        "answer": "热田神宫"
    },
    {
        "question": "剧情中茨木童子常常挂在嘴边的一句话是",
        "answer": "挚友啊"
    },
    {
        "question": "剧情中荒作为高天原的使者与阎魔和神乐对话高天原代表的是",
        "answer": "天界"
    },
    {
        "question": "剧情中萤草的救命恩人是以下哪一位式神",
        "answer": "白狼"
    },
    {
        "question": "剧情中赌上性命举行仪式暂时封印八岐大蛇的人是",
        "answer": "京都的阴阳师"
    },
    {
        "question": "剧情中跳跳一家中的谁误入了冥界",
        "answer": "跳跳哥哥"
    },
    {
        "question": "剧情中辉夜姬的好朋友是谁",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "剧情中金鱼姬想要向谁报复",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "剧情中金鱼姬邀请谁参加了女子会",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "剧情中阎魔要求晴明镇压的妖怪是谁",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "剧情中雪女和大天狗追随的阴阳师是谁",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中食发鬼最终折服于谁的容貌",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中黑晴明想要破坏守卫京都的四神结界中名字有误的是",
        "answer": "白狐"
    },
    {
        "question": "剧情中黑晴明教唆谁吃人肉来保持美貌",
        "answer": "鬼女红叶"
    },
    {
        "question": "剧情中黑童子和白童子成为了谁的弟子",
        "answer": "鬼使黑和鬼使白"
    },
    {
        "question": "化鲸的体甲的携带者在行动前治疗生命与化鲸的哪个属性有关",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "化鲸的齿甲触发的真实伤害上限与携带者的哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "匣中少女在友方行动后概率使其",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "匣中少女的手上拿着的是",
        "answer": "人偶"
    },
    {
        "question": "千姬的海原贝戟生命值与千姬的哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "千姬的海原贝戟继承千姬百分之几的防御",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "升级体力食盒需要消耗的道具是",
        "answer": "勋章"
    },
    {
        "question": "升级式神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "升级御魂需要消耗的道具或材料有以下哪一个",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "升级经验酒壶需要消耗的道具是",
        "answer": "勋章"
    },
    {
        "question": "协同斗技中每位玩家可以上阵几位式神",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "协同斗技玩法的入口在哪里",
        "answer": "町中"
    },
    {
        "question": "协同斗技选择式神阶段玩家可以选择几位式神",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "单人挑战御魂或觉醒副本的一到十层需要消耗多少体力",
        "answer": "6点"
    },
    {
        "question": "博雅与晴明第一次见面的地点是",
        "answer": "黑夜山"
    },
    {
        "question": "召唤新式神需要消耗的道具是",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "可以在秘卷屋中兑换的道具有",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "可以在秘卷屋兑换的道具有",
        "answer": "以上皆是"
    },
    {
        "question": "周六至周日每日前多少次挑战日轮之陨可获得奖励加成",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "哪个呱太在出门前总要检查口脂有没有涂得完美对称",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "商店寄售屋可以进行的操作是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "商店杂货铺每周购买御灵境之钥的上限为",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "器物经百年得化为精灵诓骗人心例如唐纸伞妖人们称之为",
        "answer": "付丧神"
    },
    {
        "question": "土蜘蛛在什么地区附近出现",
        "answer": "青之森"
    },
    {
        "question": "在七角山秘闻剧情中谁帮助晴明寻找白狼",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "在主线剧情中身体被枷锁束缚的是",
        "answer": "跳跳弟弟"
    },
    {
        "question": "在剧情中最初的那一只食梦貘吞食了谁的噩梦",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "在大岳丸放逐敌方目标过程中普攻增加以下哪种效果",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "在平安百物语中的铁鼠轶闻剧情里铁鼠骗取了谁的钱财",
        "answer": "镰鼬"
    },
    {
        "question": "在座敷童子剧情中座敷童子为了谁而抓走小妖怪",
        "answer": "母亲"
    },
    {
        "question": "在断桥上一直等候夫君归来的妖怪是",
        "answer": "雨女"
    },
    {
        "question": "在满足什么条件后就能够更换式神皮肤",
        "answer": "觉醒"
    },
    {
        "question": "在炎热的夏天狗通过什么方式散热",
        "answer": "张口呼吸"
    },
    {
        "question": "在爱上鲤的美剧情中掳走鲤鱼精的妖怪是谁",
        "answer": "妖狐"
    },
    {
        "question": "地震鲶在什么地区附近出现",
        "answer": "稻荷神社"
    },
    {
        "question": "地震鲶的主人是谁",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "坊间传说荒川之主的性格是",
        "answer": "暴烈性躁"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战2只不同的地域鬼王",
        "answer": "2000"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战3只不同的地域鬼王",
        "answer": "10000"
    },
    {
        "question": "夏季在烈日下工作或运动量过大出汗多时为预防中暑应多喝",
        "answer": "盐开水"
    },
    {
        "question": "多少个中级觉醒材料可以合成一个高级觉醒材料",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "大天狗呱的扇子写着什么字",
        "answer": "呱"
    },
    {
        "question": "大岳丸施放的无尽剑狱会在什么时机关闭",
        "answer": "大岳丸的下一回合结束"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻以下哪一种可以作为海族的通讯媒介",
        "answer": "妖浪"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻以下哪一种金属不包括在洗练源氏兵器需要的材料中",
        "answer": "生铁"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻以下哪种结界可以净化鬼族的瘴气",
        "answer": "黄泉之境的结界"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻以下谁的力量最终激活了云外镜",
        "answer": "山岳神"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻在酒吞童子邀请源氏结盟时源赖光称呼酒吞童子什么",
        "answer": "昔日的鬼王"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻在鬼王座茨木童子和鬼切中了谁的幻术",
        "answer": "海鸣"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻战胜鬼域最高峰的石巨人的是谁",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻源赖光无法逃避无力改变的东西是",
        "answer": "狐火降临京都的夜晚"
    },
    {
        "question": "大江山轶闻阴阳师大人可以在哪里为出战式神配己置武器",
        "answer": "源氏藏兵阁"
    },
    {
        "question": "天书攻心的间接伤害上限与书翁的哪个属性有关",
        "answer": "生命"
    },
    {
        "question": "头像框-久相伴的获得方式是",
        "answer": "签到999天"
    },
    {
        "question": "头像框-京都名士的获得方式是",
        "answer": "为崽而战捌段前五百"
    },
    {
        "question": "头像框-凤凰火的获得方式是",
        "answer": "人气达到10000"
    },
    {
        "question": "头像框-千眷依的获得方式是",
        "answer": "签到1500天"
    },
    {
        "question": "头像框-大阴阳师的获得方式是",
        "answer": "为崽而战捌段前一百"
    },
    {
        "question": "头像框-玲珑锦簇的获得方式是",
        "answer": "签到1234天"
    },
    {
        "question": "头像框-相依偎的获得方式是",
        "answer": "签到500天"
    },
    {
        "question": "头像框-花柒语的获得方式是",
        "answer": "签到777天"
    },
    {
        "question": "头像框与君共的获得方式是",
        "answer": "签到365天"
    },
    {
        "question": "头像框久相伴的获得方式是",
        "answer": "签到999天"
    },
    {
        "question": "头像框乌帽子的获得方式是",
        "answer": "每周斗技本服前一百名"
    },
    {
        "question": "头像框京都名士的获得方式是",
        "answer": "为崽而战捌段前五百"
    },
    {
        "question": "头像框凤凰火的获得方式是",
        "answer": "人气达到10000"
    },
    {
        "question": "头像框千眷依的获得方式是",
        "answer": "签到1500天"
    },
    {
        "question": "头像框名声大振的获得方式是",
        "answer": "成就点突破5000"
    },
    {
        "question": "头像框大阴阳师的获得方式是",
        "answer": "为崽而战捌段前一百"
    },
    {
        "question": "头像框月见黑的获得方式是",
        "answer": "完成成就非洲·阴阳师"
    },
    {
        "question": "头像框水玲珑的获得方式是",
        "answer": "人气达到2000"
    },
    {
        "question": "头像框珍珑锦篓的获取方式是",
        "answer": "签到1234天"
    },
    {
        "question": "头像框百鬼之主的获得方式是",
        "answer": "为崽而战捌段前十"
    },
    {
        "question": "头像框立乌帽子的获得方式是",
        "answer": "每周斗技全服前五百名"
    },
    {
        "question": "头像框花柒语的获得方式是",
        "answer": "签到777天"
    },
    {
        "question": "奉为达摩的眼睛是怎样的",
        "answer": "都是黑色"
    },
    {
        "question": "好友结界寄养时长为",
        "answer": "6小时"
    },
    {
        "question": "妖刀姬施放满级杀戮时每次转换攻击目标攻击次激会增",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "妖狐的狂风刃卷发出的风刃最少是多少次",
        "answer": "2次"
    },
    {
        "question": "妖狐试图掳走的妖怪是",
        "answer": "鲤鱼精"
    },
    {
        "question": "姑获鸟的2技能协战最高多少级",
        "answer": "1级"
    },
    {
        "question": "子时是时候",
        "answer": "23点1点"
    },
    {
        "question": "孟婆最初是为了谁才调制能使人忘却一切的汤药",
        "answer": "母亲"
    },
    {
        "question": "孟婆的好朋友是谁",
        "answer": "山兔"
    },
    {
        "question": "守护历练每天可挑战多少次",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "宠物后院中通过宠物食粮吸引来已变成宠物的小动物会奖励什么",
        "answer": "萌爪钱币"
    },
    {
        "question": "对于鬼童丸附加骸之锁的目标以下哪种说法是正确的",
        "answer": "无法受到改变行动条的效果"
    },
    {
        "question": "小松丸触发躲避时能附加哪种控制效果",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "小白拥有几条尾巴",
        "answer": "两条"
    },
    {
        "question": "小白的哪只脚上装有脚环",
        "answer": "左前脚"
    },
    {
        "question": "小鹿男的技能可以造成的效果是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "山兔的坐骑是动物",
        "answer": "蛙"
    },
    {
        "question": "山兔骑的是",
        "answer": "山蛙"
    },
    {
        "question": "山童最喜欢吃的食物是",
        "answer": "饭团"
    },
    {
        "question": "巫蛊师对哪个式神有特殊的执念",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "帮助几位后辈完成独当一面任务后可以获得誉满京都头像",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "帮助几位后辈完成独当一面任务后可以获得誉满京都头像框",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "平安百物语中古笼火是谁的守护式神",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "平安百物语中呱太们入侵京都是为了什么",
        "answer": "毁灭京都"
    },
    {
        "question": "平安百物语中茨木呱在胧车战败后为何落荒而逃",
        "answer": "惧怕被捏脸"
    },
    {
        "question": "平安百物语中茨木呱的右臂怎么了",
        "answer": "藏在袖子里"
    },
    {
        "question": "平安百物语中虫师的好朋友是谁",
        "answer": "古笼火"
    },
    {
        "question": "平安百物语中谁梦想成为京都的明星",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "平安百物语中酒吞童子第一次见到酒吞呱时感受如何",
        "answer": "觉得可爱"
    },
    {
        "question": "平安百物语中金鱼姬征服世界道路上第一个想要打败的人是",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "庭院中出现的扫地工小纸人的手是颜色",
        "answer": "淡紫色"
    },
    {
        "question": "庭院中地藏像前有使用七曜记日的木牌关于七曜日其正确的排序是",
        "answer": "日月火水木金土"
    },
    {
        "question": "庭院左边活动灯笼许愿架上站着什么动物",
        "answer": "乌鸦"
    },
    {
        "question": "式神孟婆的坐骑妖锅的名字叫做什么",
        "answer": "牙牙"
    },
    {
        "question": "式神满足以下哪个条件才可以升星",
        "answer": "达到当前最大等级"
    },
    {
        "question": "弱冠指的是多少岁",
        "answer": "二十岁"
    },
    {
        "question": "当夜汉彼岸花处于沉眠状态中会有以下哪种效果",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "当夜溟彼岸花处于沉眠状态中会有以下哪种效果",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "当浮世青行灯收集多少鬼火后可以获得额外技能浮世终话",
        "answer": "100"
    },
    {
        "question": "彼岸花的花海会在什么时机造成伤害",
        "answer": "敌方回合开始时"
    },
    {
        "question": "待宵姑获鸟可为队友附加羽念印记的层数上限是",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "待宵姑获鸟每3次普攻下1次普攻会替换成以下哪个技能",
        "answer": "墨影剑光"
    },
    {
        "question": "御怨般若开启封印结界非怪物敌方会受到以下哪种效果",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "御怨般若施放积重难返技能需要消耗几层仇恨印记",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "御怨般若获得仇恨印记的上限数量是",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "御行达摩的眼睛是怎样的",
        "answer": "左黑右白"
    },
    {
        "question": "御馔津的真实身份是",
        "answer": "稻荷神"
    },
    {
        "question": "御魂共潜的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "驱散负面状态"
    },
    {
        "question": "御魂兵主部的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "攻击加成"
    },
    {
        "question": "御魂出世螺的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "恢复生命"
    },
    {
        "question": "御魂反枕的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "使目标沉睡"
    },
    {
        "question": "御魂地藏像的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂心眼的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "攻击加成"
    },
    {
        "question": "御魂招财猫的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "获得鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂日女巳时的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "御魂木魅的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "防御加成"
    },
    {
        "question": "御魂木魅的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "削减鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂树妖的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "治疗加成"
    },
    {
        "question": "御魂海月火玉的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "伤害提升"
    },
    {
        "question": "御魂涂佛的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "御魂涅槃之火的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "回复生命"
    },
    {
        "question": "御魂火灵四件套可能触发的效果是",
        "answer": "获得鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂狰的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "反击"
    },
    {
        "question": "御魂珍珠的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "使被治疗目标获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂破势的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "暴击加成"
    },
    {
        "question": "御魂网切的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "无视目标部分防御"
    },
    {
        "question": "御魂薙魂的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "御魂薙魂的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "分担伤害"
    },
    {
        "question": "御魂蚌精的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂贝吹坊的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "抵挡伤害"
    },
    {
        "question": "御魂轮入道的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "获得额外行动机会"
    },
    {
        "question": "御魂返魂香的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "效果抵抗"
    },
    {
        "question": "御魂返魂香的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "眩晕伤害者"
    },
    {
        "question": "御魂青女房的两件套可能触发的效果是",
        "answer": "暴击加成"
    },
    {
        "question": "御魂飞缘魔的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "无视抵抗"
    },
    {
        "question": "悬赏封印的任务每天刷新几次",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "惠比寿的技能鲤鱼旗鲤鱼旗最多继承惠比寿百分之多少生命",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "成就点达到多少才可以指导后辈",
        "answer": "2500"
    },
    {
        "question": "战斗开始时处于阳状态的云外镜能获得以下哪个效果",
        "answer": "镜佑"
    },
    {
        "question": "打蛇打七寸的七寸是指哪个部位",
        "answer": "心脏"
    },
    {
        "question": "技能钱即正义消耗几点鬼火",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "招福达摩的眼睛是怎样的",
        "answer": "都是白色"
    },
    {
        "question": "拿着大人偶的女孩指的是",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "挑战业原火副本需要以下哪种道具",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "挑战惯怒的石距副本需要消耗多少体力",
        "answer": "45"
    },
    {
        "question": "挑战愤怒的石距副本需要消耗多少体力",
        "answer": "45"
    },
    {
        "question": "挑战日轮之陨可以获得几种不同种类的御魂",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "挑战日轮之隐可以获得几种不同种类的御魂",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "提高身体排污能力的是",
        "answer": "豆类"
    },
    {
        "question": "敌方被百目鬼附加凝视状态后主动技能会被替换为以下哪个技能",
        "answer": "邪光"
    },
    {
        "question": "教唆红叶食人的人是谁",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "数珠最多能获得多少个佛珠",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "斯灵物也香气闻数百里死尸在地闻气乃活此物乃是",
        "answer": "返魂香"
    },
    {
        "question": "日和坊存储日光能量的方式是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "日和坊治疗友方的时机是",
        "answer": "敌方回合结束时"
    },
    {
        "question": "日和坊背着的娃娃叫做",
        "answer": "晴天娃娃"
    },
    {
        "question": "晴明在失忆前提前准备了哪一只式神应对紧急情况",
        "answer": "小白"
    },
    {
        "question": "晴明所穿的衣服种类是",
        "answer": "狩衣"
    },
    {
        "question": "晴明的御灵是",
        "answer": "神龙"
    },
    {
        "question": "柠檬汁有什么营养含量",
        "answer": "维生素A和维生素C"
    },
    {
        "question": "樱花妖施放樱吹雪有以下哪个效果",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "此致敬礼中的此指的是",
        "answer": "信的内容"
    },
    {
        "question": "每周可以挑战多少次真·八岐大蛇副本并获得奖励",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "每周可以挑战多少次真八岐大蛇副本并获得奖励",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "每周最多可以使用八岐大蛇鳞片兑换多少个朴素的御魂礼盒",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "每周第一次分享式神图鉴或者召唤结果时能获得的奖励是",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "每日可以完成多少次阴阳寮任务",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "每日的前多少次阴阳寮任务可以获得双倍奖励",
        "answer": "10"
    },
    {
        "question": "永久勾玉卡多少小时可以领取一次5勾玉",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "沉鱼落雁闭月羞花中闭月是指",
        "answer": "貂蝉"
    },
    {
        "question": "河童在游戏与现世中都有着类似的形象它的身体特征是",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬在战斗开始时能提升以下哪种属性100",
        "answer": "暴击抵抗"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬的月之奥义最多总计有多少种附加效果",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "清姬经历了谁的背叛之后化为了妖怪",
        "answer": "恋人"
    },
    {
        "question": "游戏中使用寿司来代表阴阳师的体力这种寿司的种类是",
        "answer": "军舰卷"
    },
    {
        "question": "游戏中天邪鬼一共有几种",
        "answer": "4种"
    },
    {
        "question": "游戏中许多式神都有着对应的同人歌曲创作黑风凯歌是属于谁的",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "游戏中诸多元素都与鲤鱼旗有关现世中它们是节日的象征",
        "answer": "男孩节"
    },
    {
        "question": "游戏内常出现的鲤鱼旗因崇鲤文化而生现世中鲤鱼是的象征",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中喜欢帮助弱者盗取田中之水狮鼻通体赤红的妖怪是",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中谁是大江山众妖中的首领",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "源博雅对于做什么事情没有抵抗力",
        "answer": "与强者比试"
    },
    {
        "question": "源博雅的武器是",
        "answer": "弓箭"
    },
    {
        "question": "满足什么条件后就能够将式神放置于庭院内",
        "answer": "解锁传记一至三|传记全解锁"
    },
    {
        "question": "火车连续发出两声长鸣这表示",
        "answer": "倒退"
    },
    {
        "question": "烬天玉藻前施放焚天九尾进行多少次攻击",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "犬神觉醒前背后的房子上写的是",
        "answer": "犬屋敷"
    },
    {
        "question": "狐影守吸收伤害总量与白藏主的哪个属性有关",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "独眼小僧是化成的妖怪",
        "answer": "木鱼"
    },
    {
        "question": "独眼小僧背着的石僧是他的",
        "answer": "师父"
    },
    {
        "question": "猫的尾巴与身体成一条直线时表示什么",
        "answer": "准备攻击"
    },
    {
        "question": "现世中犬神的种类属于",
        "answer": "柴犬"
    },
    {
        "question": "现世中狐狸被视为主管丰产的稻荷神的使者被称作稻荷神的式神是",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "现世中立春前一天被称为节分人们为了驱邪纳福会",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "现世中红色的彼岸花被称作",
        "answer": "曼珠沙华"
    },
    {
        "question": "现世中达摩不倒翁有着祈愿之意为达摩画上右眼象征着",
        "answer": "还愿"
    },
    {
        "question": "现世中达摩不倒翁有着祈愿之意为达摩画上左眼象征着",
        "answer": "许愿"
    },
    {
        "question": "现世传说中晴明之母葛叶的原型是",
        "answer": "白狐"
    },
    {
        "question": "现世传说中破解挡住去路的墙壁妖怪涂壁的方法是",
        "answer": "踹其墙根"
    },
    {
        "question": "用以下哪种道具是无法召唤出SSR式神的",
        "answer": "破碎的符咒"
    },
    {
        "question": "白狼擅长的是",
        "answer": "弓箭"
    },
    {
        "question": "白狼进入冥想状态后下次行动会增加自身的哪一种属性",
        "answer": "暴击伤害"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中每位阴阳师每天最多被邀请多少次",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王R级式神每次可以提供多少碎片",
        "answer": "3片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王SR级式神每次可以提供多少碎片",
        "answer": "2片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王SSR级式神每次可以提供多少碎片",
        "answer": "1片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王呱类式神每次可以提供多少碎片",
        "answer": "1片"
    },
    {
        "question": "百鬼弈玩法的入口在哪里",
        "answer": "町中"
    },
    {
        "question": "神乐与晴明第一次见面的地点是",
        "answer": "黑夜山"
    },
    {
        "question": "神乐是萝莉还是御姐",
        "answer": "萝莉"
    },
    {
        "question": "神乐的技能通灵疾风的效果是",
        "answer": "使一名队友立即获得行动机会"
    },
    {
        "question": "神龛中R级式神可以兑换多少御札",
        "answer": "5片"
    },
    {
        "question": "秘卷书童和以下哪个式神最像",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "童男曾被委任调查三大神器之一的下落以下不是三大神器的是",
        "answer": "天羽羽斩"
    },
    {
        "question": "筹备阴阳寮宴会料理需要消耗以下哪种材料",
        "answer": "阴阳寮勋章"
    },
    {
        "question": "紧那罗共能弹奏几种律音",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "组队挑战御魂或觉醒副本的一到十层需要消耗多少体力",
        "answer": "4点"
    },
    {
        "question": "结界挑战券的拥有量上限是",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "绘卷中与缚骨清姬爱恨纠缠的男子是",
        "answer": "安珍"
    },
    {
        "question": "绘卷中寻找大妖的贺茂义心称不知火为",
        "answer": "阿离"
    },
    {
        "question": "绘卷中山风吃掉了身为人类的",
        "answer": "薰"
    },
    {
        "question": "绘卷中山风被谁的毒爪所抓伤",
        "answer": "狼妖"
    },
    {
        "question": "绘卷中教导铃鹿御前理解义理的力量的是",
        "answer": "田村"
    },
    {
        "question": "绘卷中是谁教唆面灵气舍弃一切的",
        "answer": "狐面"
    },
    {
        "question": "绘卷中歌姬不知火在哪里长大成人",
        "answer": "离岛"
    },
    {
        "question": "绘卷中玉藻前为何想要毁灭京都",
        "answer": "痛失子女"
    },
    {
        "question": "绘卷中虫师苦苦追寻的那位大人是",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "绘卷中谁为战争而流离失所的人和妖提供了庇护",
        "answer": "姑获鸟"
    },
    {
        "question": "绘卷中谁是守护永生之海的鲛人公主",
        "answer": "千姬"
    },
    {
        "question": "绘卷中谁是玉藻前的孩子",
        "answer": "爱花|羽衣"
    },
    {
        "question": "绘卷中谁曾经以女装的身份登场出现在罗生门附近",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "绘卷中雪童子的本体是",
        "answer": "挂上玉藻前佩刀的雪人"
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的哪个面具与她亲如双生子",
        "answer": "小面"
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的新朋友叫做",
        "answer": "婴儿面"
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的面具是由谁制作而成的",
        "answer": "秦川胜"
    },
    {
        "question": "绘卷中鬼切原本的身份是",
        "answer": "大江山的妖怪"
    },
    {
        "question": "绘卷中鬼切替谁挡下了酒吞童子致命的一击",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "绘卷中鬼童丸曾经的老师是",
        "answer": "贺茂忠行"
    },
    {
        "question": "绿色蔬菜营养丰富下列不属于绿色蔬菜所含营养物质的为",
        "answer": "蛋白质"
    },
    {
        "question": "缘结神共能赐予友方式神几种缘结",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "缚骨清姬的蛇灵会对带有哪种状态的目标进行攻击",
        "answer": "怨"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬对友方单位的治疗与自身的哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬的被动护盾吸收伤害量与其哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬获得凝神印记的层数上限是",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "能够提高友方速度的技能是",
        "answer": "兔子舞"
    },
    {
        "question": "能提高身体排污能力的食物是",
        "answer": "豆类"
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱为了模仿花鸟卷引起谁的不满",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱憧憬的对象是谁",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "花鸟卷是化成的妖怪",
        "answer": "画卷"
    },
    {
        "question": "花鸟卷觉醒后面板属性有几个是S级",
        "answer": "2个"
    },
    {
        "question": "若樱花妖自身未处于无法动作以下哪个时机樱花妖会治疗友方",
        "answer": "其他友方回合结束时"
    },
    {
        "question": "茨木呱的妹妹是谁",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "茨木童子失去的是哪只手",
        "answer": "右手"
    },
    {
        "question": "茨木童子的手臂是被哪把刀砍断的",
        "answer": "鬼切"
    },
    {
        "question": "荒川中最强大的妖怪是",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "荒的技能星辰之境所触发的幻境附带以下哪一个效果",
        "answer": "荒的协战"
    },
    {
        "question": "荒骷髅在什么地区附近出现",
        "answer": "三途川"
    },
    {
        "question": "荒骷髅的主人是谁",
        "answer": "彼岸花"
    },
    {
        "question": "获取结界皮肤折梦祈月后结界突破可以获得以下哪种加成",
        "answer": "效果抵抗加成"
    },
    {
        "question": "获得头像框月见黑需要连续多少次召唤不出SSR",
        "answer": "400"
    },
    {
        "question": "获得结界皮肤编心织忆后可以获得以下哪种加成",
        "answer": "结界卡经验加成"
    },
    {
        "question": "莹草的治疗与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "薰身边的鸟类伙伴是鸟",
        "answer": "鸮"
    },
    {
        "question": "蜗牛头上的一对触角主要有什么作用",
        "answer": "探路"
    },
    {
        "question": "蝉冰雪女施放永冬技能会给目标附加以下哪种状态",
        "answer": "霜冻"
    },
    {
        "question": "被椒图的技能涓流链接的式神每次行动后恢复椒图百分之多少的生命值",
        "answer": "5%"
    },
    {
        "question": "觉醒材料有几种",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "豆蔻年华是指几岁",
        "answer": "13岁"
    },
    {
        "question": "赤影妖刀姬使用满级赤影一瞬击杀非召唤物敌人会产生哪",
        "answer": "获得新回合"
    },
    {
        "question": "赤影妖刀姬的穷追不舍技能会对敌方哪个目标附加锁定",
        "answer": "生命比例最低"
    },
    {
        "question": "赤影妖刀姬的穷追不舍技能会对敌方哪个目标附加锁定印记",
        "answer": "生命比例最低"
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹的宠物狗的名字是",
        "answer": "番茄"
    },
    {
        "question": "轻于鸿毛中的鸿毛是哪种动物的毛",
        "answer": "大雁"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的坐骑是",
        "answer": "竹子"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的幻境是由哪个技能创造的",
        "answer": "龙首之玉"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的技能龙首之玉所触发的幻境没有以下哪一个效果",
        "answer": "生命值增加"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的普攻技能叫做",
        "answer": "蓬莱玉枝"
    },
    {
        "question": "通常人们在信尾写上此致敬礼这个此指的是",
        "answer": "信的内容"
    },
    {
        "question": "通过以下哪种方式可以获得勋章",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "通过以下哪种方式可以获得荣誉",
        "answer": "斗技"
    },
    {
        "question": "通过参加百鬼夜行可能获得什么",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "通过暴食鬼能做到的是",
        "answer": "升级式神"
    },
    {
        "question": "酒吞童子的狂啸每层最多回复多少百分比生命",
        "answer": "20"
    },
    {
        "question": "钢琴同一音节阶有几个黑键",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "钢的主要成份是",
        "answer": "铁碳"
    },
    {
        "question": "铁鼠的口头禅是",
        "answer": "家有一鼠如有一宝"
    },
    {
        "question": "铁鼠胸口的木牌上写的字是",
        "answer": "奉纳"
    },
    {
        "question": "铃鹿御前的其中一把武器名是",
        "answer": "逐影"
    },
    {
        "question": "铃鹿御前的麓魂·极获得的护盾与自身的哪个属性有关",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "镰鼬三兄弟的长兄叫做",
        "answer": "一太郎"
    },
    {
        "question": "长生果指的是",
        "answer": "花生"
    },
    {
        "question": "阎魔觉醒的增强效果是",
        "answer": "速度增加"
    },
    {
        "question": "队友每回合首次普攻拥有羽授的待宵姑获乌会触发哪种效果",
        "answer": "协战"
    },
    {
        "question": "阳春白雪和下里巴人最初指的是",
        "answer": "乐曲"
    },
    {
        "question": "阳春白雪和下里巴人这两个成语最初指的是",
        "answer": "乐曲"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中便当包含的食材有",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中可以吃到的料理不包括",
        "answer": "拉面"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中最高档次料理是",
        "answer": "本膳料理"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会料理的品级不包括",
        "answer": "良品"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会每周最多开启几次",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "阴阳寮祈愿有可能获得什么",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "阴阳寮采办的经验加成每次战斗胜利可以额外提升多少经验奖励",
        "answer": "0.1"
    },
    {
        "question": "阴阳师-平安物语第二季其片尾曲叫做",
        "answer": "真夏物语"
    },
    {
        "question": "阴阳师平安物语第二季片尾曲叫做",
        "answer": "真夏绘卷"
    },
    {
        "question": "阴阳师等级达到多少级百鬼夜行中才会出现SP阶式神",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "阴阳师达到多少级百鬼夜行可以邀请好友",
        "answer": "10"
    },
    {
        "question": "阿修罗攻击目标并造成击杀时会对目标附加以下哪种印记",
        "answer": "诛灭"
    },
    {
        "question": "阿修罗理性印记的获得上限是",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "除了哪一项其他都是每日签到可能获得的奖励",
        "answer": "新式神"
    },
    {
        "question": "集结之境的入口在哪里",
        "answer": "町中"
    },
    {
        "question": "集齐全部呱太可获得",
        "answer": "随机SSR式神"
    },
    {
        "question": "雨女不能驱散的是哪个状态",
        "answer": "晕眩"
    },
    {
        "question": "雪童子因为沾染了谁的妖气才获得了长久的生命",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "雪童子的刀的名字是",
        "answer": "雪走"
    },
    {
        "question": "雪童子的霜织庇护不能抵挡以下哪种效果",
        "answer": "减速"
    },
    {
        "question": "青行灯是在哪里第一次遇到凤凰火的",
        "answer": "凤凰林"
    },
    {
        "question": "青行灯的幽蝶花舞皮肤需要多少皮肤卷",
        "answer": "150"
    },
    {
        "question": "青行灯的技能吸魂灯每次可能吸取敌方几点鬼火",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "青行灯的技能吸魂灯每次对一名敌方最多可能吸取几点鬼火",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "非酋系列成就的奖励包含",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "面具的细节不同象征着的妖怪也不同红脸高鼻式的面具是属于谁的",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "面灵气的善面不能为友方提供以下哪种效果",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "面灵气的恶面能为自身提供以下哪种效果",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁风姿·神霖羽",
        "answer": "12000"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁风姿·銮华扇",
        "answer": "8000"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁风姿神霖羽",
        "answer": "12000"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁风姿銮华扇",
        "answer": "8000"
    },
    {
        "question": "食发鬼的姐姐是谁",
        "answer": "烟烟罗"
    },
    {
        "question": "饿鬼在化成妖怪前和谁相依为命",
        "answer": "姐姐"
    },
    {
        "question": "鬼切攻击后最多会追加多少次对敌方全体的斩击",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "鬼女红叶喜欢的人是谁",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条的格数是",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第三次推进到5格时获得的鬼火数是",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第二次推进到5格时获得的鬼火数是",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条首次推进到5格时获得的鬼火数是",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
        "answer": "成为鬼"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目下弦一魇梦与什么融为一体",
        "answer": "无限列车"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目下弦之壹魇梦最终与什么东西融为一体",
        "answer": "无限列车"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目与珠世同行的鬼是",
        "answer": "愈史郎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目以下谁不是宇髄天元的妻子",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目以什么为媒介普通人也可以进入魇梦制造的梦境",
        "answer": "绳子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
        "answer": "长得像女生"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目初次见到灶门祢豆子时我妻善逸怎样看待祢豆子的",
        "answer": "好可爱"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目千寿郎将什么作为兄长遗物送给了炭治郎",
        "answer": "刀锷"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助口头禅",
        "answer": "猪突猛进"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助战斗时使用几把日轮刀",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助戴的头套属于哪种动物",
        "answer": "野猪"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助有几把日轮刀",
        "answer": "2把"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助的口头禅是",
        "answer": "猪突猛进"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目嘴平伊之助第一次摘掉头套时我妻善逸的反应是",
        "answer": "长得像女生一样"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目在下弦之壹魇梦里我妻善逸梦见的是谁",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目堕姬的本名是",
        "answer": "梅"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目堕姬的武器是",
        "answer": "腰带"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目妓夫太郎与堕姬是关系",
        "answer": "兄妹"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目宇髓天元出生于什么世家",
        "answer": "忍者世家"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目宇髓天元出生什么世家",
        "answer": "忍者世家"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目成功躲过灶门炭治郎头槌的是谁",
        "answer": "宇髓天元"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸与其他人联系用的动物",
        "answer": "麻雀"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸埋伏游郭展现了什么才艺",
        "answer": "弹三味线"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
        "answer": "弹三味线"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸最初见到豆子觉得她",
        "answer": "好可爱"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸用于与其他队员联络的动物是",
        "answer": "麻雀"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸的发色是来的",
        "answer": "被雷劈了之后"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目我妻善逸的麻雀叫什么",
        "answer": "啾太郎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目所有呼吸法的起源是",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目所有呼吸的起源是",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目支夫郎与堕姬的关系",
        "answer": "兄妹"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目无限列车一共有几节车厢",
        "answer": "八节"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目无限列车中第一个从下弦之壹魇梦制造的梦境中醒来的人是",
        "answer": "灶门炭治郎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目无限列车有多少节车厢",
        "answer": "8节"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目无限列车第一个醒来的是",
        "answer": "炭治郎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目是谁将灶门祢豆子变成了鬼",
        "answer": "鬼舞辻无惨"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目是谁将祢豆子变成了鬼",
        "answer": "无惨"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目普通人通过什么媒介进入魇梦制造的梦境",
        "answer": "绳子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目最终选拔存活几天",
        "answer": "7天"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目最终选拔的合格条件是在藤袭山中存活几天",
        "answer": "七天"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
        "answer": "无聊无谓"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目杏寿郎的精神之核什么颜色",
        "answer": "红色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
        "answer": "红豆沙面包"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目泷左近次与炭治郎的关系",
        "answer": "师徒"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目游郭篇的战斗中灶门炭治郎如何安抚鬼化发狂的灶门祢豆子",
        "answer": "唱摇篮曲"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目潜伏在游郭的上弦之陆有几个人",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门炭治郎无法面不改色做的事情是",
        "answer": "撒谎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门炭治郎遇到鬼舞辻无惨时对方抱着的小孩对无惨的称呼是",
        "answer": "爸爸"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门炭治郎额头的伤疤是为了保护谁留下的",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门祢豆子咬的竹筒是谁让她咬着的",
        "answer": "富冈义勇"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门祢豆子木箱的原材料雾云杉拥有何种特征",
        "answer": "非常轻"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门祢豆子通过哪种方式恢复体力",
        "answer": "睡觉"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目灶门称豆子平时咬在嘴里的东西是",
        "answer": "竹筒"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炎柱炼狱杏寿郎被车站卖便当的少女用什么东西砸中过",
        "answer": "红豆沙面包"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎与鬼舞辻无惨初次相遇是在什么地方",
        "answer": "浅草"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎在哪里参加选拔",
        "answer": "藤袭山"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
        "answer": "手鬼"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
        "answer": "唱摇篮曲"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎头上的疤是怎么来的",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎头发是颜色",
        "answer": "偏红色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎头发的颜色偏什么颜色",
        "answer": "红色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎无法面不改色做的事情是",
        "answer": "撒谎"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎日轮刀的颜色",
        "answer": "黑色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎水之呼吸有几种招式",
        "answer": "十种"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎潜入屋的时候化名什么",
        "answer": "炭子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎用哪一招式砍断了下弦之壹魇梦的脖子",
        "answer": "火之神神乐"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
        "answer": "火之神神乐"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎的日轮刀是颜色",
        "answer": "黑色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎第一次看见列车以为是",
        "answer": "土地守护神"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎第一次见到无惨是在哪儿",
        "answer": "东京府浅草"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎第一次见无限列车以为他是",
        "answer": "土地守护神"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎训练吹破了什么",
        "answer": "葫芦"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎训练时吹破了什么",
        "answer": "葫芦"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
        "answer": "爸爸"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
        "answer": "累"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎遭遇的第一个十二鬼月是谁",
        "answer": "累"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炭治郎额头的印记最初是怎么形成的",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后父亲的回答是",
        "answer": "无聊无谓"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炼狱杏寿郎的精神内核是颜色",
        "answer": "红色"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目炼狱槙寿郎初见炭治郞郎说自己使用呼吸是",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目猗窝座邀请炼狱杏寿郎做什么",
        "answer": "变成鬼"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目祢豆子咬着竹筒是因为",
        "answer": "防止咬人"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目祢豆子木箱原材料的特点",
        "answer": "非常轻"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
        "answer": "富冈义勇"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目祢豆子通过什么来恢复体力",
        "answer": "睡觉"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目谁不是宇髓天元的妻子",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目躲过炭治郎头槌的是谁",
        "answer": "宇髓天元"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
        "answer": "耳饰"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目通过什么来判断炭治郎使用的日之呼吸",
        "answer": "耳饰"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鎹鸦的作用是",
        "answer": "联络消息"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鬼灭中梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鬼灭中鬼厌恶的花是",
        "answer": "紫藤"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鬼灭中鬼最讨厌的花是",
        "answer": "紫藤花"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鬼舞辻无惨找什么东西",
        "answer": "蓝色彼岸花"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
        "answer": "蓝色彼岸花"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鳞泷左近次与炭治郎是关系",
        "answer": "师徒"
    },
    {
        "question": "鬼灭之刃题目鸦的作用是",
        "answer": "联络消息"
    },
    {
        "question": "鬼王酒吞童子施放天火怒焱不包含以下哪种效果",
        "answer": "提升速度"
    },
    {
        "question": "鬼童丸在修罗状态下总共能施放几次猎魂狂杀",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼童丸获得几层狂时会进入修罗状态",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "麻婆豆腐是哪一菜系的名菜",
        "answer": "川菜"
    },
    {
        "question": "黑晴明的式神是",
        "answer": "大天狗和雪女"
    },
    {
        "question": "黑童子唯一的朋友是",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "能用以一键育成式神的是",
        "answer": "暴食鬼"
    },
    {
        "question": "以下选项中可以在寮内采办直接购买发放给寮成员的是",
        "answer": "御魂&觉醒加成"
    },
    {
        "question": "星火",
        "answer": "星火是最帅的"
    },
    {
        "question": "七年",
        "answer": "七年最笨了"
    },
    {
        "question": "能用以快速处理弃置御魂的是",
        "answer": "贪吃鬼"
    },
    {
        "question": "契约碎片副本中不包含以下哪个副本",
        "answer": "年兽"
    },
    {
        "question": "剧情中是谁杀害了犬神的好友雀丁",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的坐骑是什么",
        "answer": "竹子"
    },
    {
        "question": "在满足什么条件后就能够更换已获得的式神皮肤",
        "answer": "不需要额外条件"
    },
    {
        "question": "头像框一乌帽子的获得方式是",
        "answer": "每周斗技本服前一百名"
    },
    {
        "question": "式神的星级勾玉为紫色代表该式神的状态是",
        "answer": "已觉醒"
    },
    {
        "question": "经验妖怪和金币妖怪恢复1次挑战次数的时间是每天的0点和",
        "answer": "12点"
    },
    {
        "question": "每天的12~14点、20~22点，小纸人会将什么送到庭院中来？",
        "answer": "寿司（体力）"
    },
    {
        "question": "想要领取寮资金需要上周累计功勋达到多少",
        "answer": 100
    },
    {
        "question": "以下单体技能中，攻击次数最多的是",
        "answer": "焚天九尾"
    },
    {
        "question": "根据御魂描述，以下哪种御魂的4件套效果触发时机与其他选项不同",
        "answer": "招财猫"
    },
    {
        "question": "初翎山风的被动技能拥有以下哪种能力",
        "answer": "增加行动条"
    },
    {
        "question": "加入了剧情的秘闻副本是",
        "answer": "征服世界（金鱼姬）"
    },
    {
        "question": "式神的召唤动画在哪里观看",
        "answer": "式神传记-画"
    },
    {
        "question": "现世中,达摩不倒翁有着祈愿之意,为达摩画上右眼象征着?",
        "answer": "许愿"
    },
    {
        "question": "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是？",
        "answer": "紫藤花"
    },
    {
        "question": "《阴阳师·平安物语》第二季其片尾曲叫做？",
        "answer": "真夏绘卷"
    },
    {
        "question": "「博士」作为官名最早出现在？",
        "answer": "秦"
    },
    {
        "question": "「不惑之年」指的是多少岁？",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "「沉鱼落雁，闭月羞花」中「闭月」是指？",
        "answer": "貂蝉"
    },
    {
        "question": "「打蛇打七寸的「七寸」是指哪个部位？",
        "answer": "心脏"
    },
    {
        "question": "「豆蔻年华」是指几岁？",
        "answer": "13岁"
    },
    {
        "question": "「狐影·守」吸收伤害总量与白藏主的哪个属性有关？",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "「麻婆豆腐」是哪一菜系的名菜？",
        "answer": "川菜"
    },
    {
        "question": "「耄耋之年」指的是几岁？",
        "answer": "80-90岁"
    },
    {
        "question": "「冥界的引路人」指的是？",
        "answer": "鬼使黑和鬼使白"
    },
    {
        "question": "「七月流火」形容的是？",
        "answer": "天气渐渐转凉"
    },
    {
        "question": "「轻于鸿毛」中的鸿毛是哪种动物的毛？",
        "answer": "大雁"
    },
    {
        "question": "「入木三分」这个成语原本是用来形容什么的？",
        "answer": "书法"
    },
    {
        "question": "「三更半夜」中的「三更」指的是几点？",
        "answer": "23点至凌晨1点"
    },
    {
        "question": "「天书·攻心」的间接伤害上限与书翁的哪个属性有关？",
        "answer": "生命"
    },
    {
        "question": "「阳春白雪」和「下里巴人」这两个成语最初指的是？",
        "answer": "乐曲"
    },
    {
        "question": "「最终选拔」的合格条件是在藤袭山中存活几天？",
        "answer": "七天"
    },
    {
        "question": "9级的经验酒壶每次可以存储多少溢出经验？",
        "answer": "80000"
    },
    {
        "question": "9级的体力食盒可以储存多少溢出体力？",
        "answer": "250"
    },
    {
        "question": "R阶式神返魂可以获得多少御札？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "R阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得？",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "SP阶式神返魂可以获得多少御札？",
        "answer": "750"
    },
    {
        "question": "SP阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得？",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "SR阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得？",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "SSR式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得？",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "SSR式神两面佛的获取方式是？",
        "answer": "碎片合成"
    },
    {
        "question": "阿修罗「理性」印记的获得上限是？",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼挟持了谁来要求晴明解除八岐大蛇的封印？",
        "answer": "神乐"
    },
    {
        "question": "八百比丘尼与晴明第一次见面的地点是？",
        "answer": "凤凰林"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇的「不洁之力」能提升友方目标的哪种能力？",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "八岐大蛇可使用哪个技能替代阴阳师？",
        "answer": "八岐之影"
    },
    {
        "question": "白狼进入冥想状态后，下次行动会增加自身的哪一种属性？",
        "answer": "暴击伤害"
    },
    {
        "question": "白狼擅长的是？",
        "answer": "弓箭"
    },
    {
        "question": "白童子最好的朋友是？",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中，非鬼王R级式神每次可以提供多少碎片？",
        "answer": "3片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中，非鬼王SR级式神每次可以提供多少碎片？",
        "answer": "2片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中，非鬼王SSR级式神每次可以提供多少碎片？",
        "answer": "1片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中，非鬼王呱类式神每次可以提供多少碎片？",
        "answer": "1片"
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中，每位阴阳师每天最多被邀请多少次？",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "百鬼弈玩法的入口在哪里？",
        "answer": "町中"
    },
    {
        "question": "帮助几位后辈完成「独当一面」任务后，可以获得誉满京都头像框？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "被椒图的技能「涓流」链接的式神，每次行动后恢复椒图百分之多少的生命值？",
        "answer": "0.05"
    },
    {
        "question": "彼岸花的花海会在什么时机造成伤害？",
        "answer": "敌方回合开始时"
    },
    {
        "question": "兵俑施放「坚不可破」的效果是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "博雅与晴明第一次见面的地点是？",
        "answer": "黑夜山"
    },
    {
        "question": "不存在任何扣除鬼火上限的情况下，鬼火的上限数是？",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "不带任何御魂的稻荷神御馔津不能附加？",
        "answer": "变形效果"
    },
    {
        "question": "不考虑御魂与技能，斗技战斗开始时的鬼火数是？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的百目鬼能附加哪种控制效果？",
        "answer": "其余选项皆不对"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的兵俑能附加哪种控制效果？",
        "answer": "嘲讽"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的稻荷神御馔津不能附加哪种效果？",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的凤凰火能附加哪种控制效果？",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的辉夜姬普攻会概率触发什么效果？",
        "answer": "削减敌方目标鬼火"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的狸猫能附加哪种控制效果？",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的镰鼬能附加哪种控制效果？",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的麓铭大岳丸能附加哪种控制效果？",
        "answer": "眩晕"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的孟婆能附加哪种控制效果？",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的食梦貘能附加哪种控制效果？",
        "answer": "沉睡"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的小松丸能附加哪种控制效果？",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的星熊童子能附加哪种控制效果？",
        "answer": "混乱"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的雪童子能附加哪种控制效果？",
        "answer": "冰冻"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的阎魔能附加哪种控制效果？",
        "answer": "沉默"
    },
    {
        "question": "不携带任何御魂的御馔津不能附加哪种效果？",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "不在同一个阴阳寮的好友间满足什么条件才可以赠送SSR碎片？",
        "answer": "亲友关系达到永远的羁绊"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界存在回合数是？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "不知火星火结界下的额外普攻，以下哪种描述是的？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "苍风一目连的「风盾」护盾值与自身的哪个属性相关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "查看番外的入口是？",
        "answer": "平安百物语"
    },
    {
        "question": "蝉冰雪女施放「永冬」技能会给目标附加以下哪种状态？",
        "answer": "霜冻"
    },
    {
        "question": "成功躲过灶门炭治郎头槌的是？",
        "answer": "宇髓天元"
    },
    {
        "question": "成就点达到多少后可以指导后辈？",
        "answer": "2500"
    },
    {
        "question": "宠物后院中，通过宠物食粮吸引来已变成宠物的小动物会奖励什么？",
        "answer": "萌爪钱币"
    },
    {
        "question": "筹备阴阳寮宴会料理需要消耗以下哪种材料？",
        "answer": "阴阳寮勋章"
    },
    {
        "question": "出现在下弦之壹魇梦为我妻善逸制造梦境的是？",
        "answer": "灶门祢豆子"
    },
    {
        "question": "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子？",
        "answer": "她好可爱"
    },
    {
        "question": "除了哪一项，其他都是每日签到可能获得的奖励？",
        "answer": "新式神"
    },
    {
        "question": "穿着僧袍的鼠妖指的是？",
        "answer": "铁鼠"
    },
    {
        "question": "传记中，彼岸花呱在阎魔呱偷偷归还衣服的时候为她准备了什么？",
        "answer": "伤损药膏"
    },
    {
        "question": "传记中，盗墓小鬼对墓穴里的什么东西感兴趣？",
        "answer": "故事"
    },
    {
        "question": "传记中，饿鬼的姐姐每天吃什么？",
        "answer": "树根"
    },
    {
        "question": "传记中，饿鬼每天吃什么？",
        "answer": "地瓜"
    },
    {
        "question": "传记中，海坊主为何要打劫并威胁渔夫们？",
        "answer": "保护渔夫"
    },
    {
        "question": "传记中，荒川呱遇到荒川之主后做了什么？",
        "answer": "跪地求饶"
    },
    {
        "question": "传记中，络新妇是被什么东西蚕食肉体，而后化为妖怪的？",
        "answer": "毒蜘蛛"
    },
    {
        "question": "传记中，面灵气的七个面具里，蕴含着什么？",
        "answer": "七种情绪"
    },
    {
        "question": "传记中，青行灯呱为了模仿青行灯脑洞了哪些故事？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "传记中，青行灯呱在给辉夜姬呱说起怪谈故事的时候会发生什么？",
        "answer": "自己先睡着了"
    },
    {
        "question": "传记中，三尾狐在樱花树下初遇并仰慕的人是？",
        "answer": "巫女大人"
    },
    {
        "question": "传记中，山童的绿子姐姐被哪种妖怪抓走了？",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "传记中，谁将两面佛封印了百余年？",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "传记中，谁为了拯救二口女牺牲了自己？",
        "answer": "老僧人"
    },
    {
        "question": "传记中，谁与入殓师和一反木绵建立了深厚的情谊？",
        "answer": "织雪"
    },
    {
        "question": "传记中，是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "传记中，天才棋师弈在最后一场棋局中，同时与多少人对弈？",
        "answer": "十人"
    },
    {
        "question": "传记中，天才棋师弈最后输给了谁？",
        "answer": "恋人"
    },
    {
        "question": "传记中，跳跳妹妹是如何称呼妖狐的？",
        "answer": "叔叔"
    },
    {
        "question": "传记中，巫蛊师对谁有着特别的执念？",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "传记中，武士之灵生前被谁所击杀？",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "传记中，小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的？",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "传记中，小袖之手一直在等待谁归来？",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "传记中，阎魔呱为了变美偷穿了谁的衣服？",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "传记中，妖刀姬呱参加试胆大会被谁骗走了钱财？",
        "answer": "铁鼠"
    },
    {
        "question": "传记中，妖琴师为谁而奏曲？",
        "answer": "虫子"
    },
    {
        "question": "传记中，一目连失去的眼睛是哪只？",
        "answer": "右眼"
    },
    {
        "question": "传记中，一目连为抵抗洪水而失去了什么？",
        "answer": "眼睛"
    },
    {
        "question": "传记中，捉弄大天狗呱，让他往两颊上抹淤泥的是？",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "茨木呱的妹妹是谁？",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "茨木童子的手臂是被哪把刀砍断的？",
        "answer": "鬼切"
    },
    {
        "question": "茨木童子的挚友是谁？",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "茨木童子失去的是哪只手？",
        "answer": "右手"
    },
    {
        "question": "大天狗呱的扇子上写着什么字？",
        "answer": "呱"
    },
    {
        "question": "大岳丸施放的无尽剑狱会在什么时机关闭？",
        "answer": "大岳丸的下一回合结束"
    },
    {
        "question": "待宵姑获鸟可为队友附加「羽念」印记的层数上限是？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "单人挑战巫女大蛇·悲鸣时，需要消耗多少体力？",
        "answer": "12点"
    },
    {
        "question": "单人挑战御魂或觉醒副本的一到十层，需要消耗多少体力？",
        "answer": "6点"
    },
    {
        "question": "当夜溟彼岸花处于「沉眠」状态中，会有以下哪种效果？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "地震鲶的主人是谁？",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "地震鲶所说的冒牌货是指谁？",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "地震鲶在什么地区附近出现？",
        "answer": "稻荷神社"
    },
    {
        "question": "低盐饮食有利于预防什么疾病？",
        "answer": "高血压"
    },
    {
        "question": "敌方被百目鬼附加凝视状态后，主动技能会被替换为以下哪个技能？",
        "answer": "邪光"
    },
    {
        "question": "动物中视角最大的是？",
        "answer": "鱼"
    },
    {
        "question": "独眼小僧背着的石僧是他的谁？",
        "answer": "师父"
    },
    {
        "question": "独眼小僧是什么化成的妖怪？",
        "answer": "木鱼"
    },
    {
        "question": "对于鬼童丸附加「骸之锁」的目标，以下哪种说法是的？",
        "answer": "无法受到改变行动条的效果"
    },
    {
        "question": "兑换语音表情需要以下哪些道具？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "多少个中级觉醒材料可以合成一个高级觉醒材料？",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "堕姬的本名是？",
        "answer": "梅"
    },
    {
        "question": "堕姬的武器是？",
        "answer": "腰带"
    },
    {
        "question": "饿鬼在化成妖怪前，和谁相依为命？",
        "answer": "姐姐"
    },
    {
        "question": "坊间传说，荒川之主的性格是？",
        "answer": "暴烈性躁"
    },
    {
        "question": "非酋系列成就的奖励包含？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "粉色头发的毒舌女孩指的是？",
        "answer": "觉"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁「风姿·銮华扇」？",
        "answer": "8000"
    },
    {
        "question": "风姿度达到多少可以解锁「风姿·神霖羽」？",
        "answer": "12000"
    },
    {
        "question": "奉为达摩的眼睛是怎样的？",
        "answer": "都是黑色"
    },
    {
        "question": "缚骨清姬的蛇灵会对带有哪种状态的目标进行攻击？",
        "answer": "怨"
    },
    {
        "question": "钢的主要成分是？",
        "answer": "铁、碳"
    },
    {
        "question": "钢琴一音节有几个黑键？",
        "answer": "5个"
    },
    {
        "question": "工笔是哪种绘画形式的技法？",
        "answer": "国画"
    },
    {
        "question": "古代六艺「礼、乐、射、御、书、数」中的「御」是指？",
        "answer": "驾车"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条的格数是？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第二次推进到5格时，获得的鬼火数是？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条第三次推进到5格时，获得的鬼火数是？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "鬼火行动条首次推进到5格时，获得的鬼火数是？",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境？",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "鬼女红叶钟情于谁？",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "鬼切攻击后，最多会追加多少次对敌方全体的斩击？",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "鬼童丸获得几层狂时会进入修罗状态？",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼童丸在修罗状态下，总共能施放几次「猎魂狂杀」？",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "鬼王酒吞童子施放「天火怒焱」不包含以下哪种效果？",
        "answer": "提升速度"
    },
    {
        "question": "鬼舞社无惨让猗窝座找的东西是？",
        "answer": "蓝色彼岸花"
    },
    {
        "question": "好友结界寄养时长为？",
        "answer": "6小时"
    },
    {
        "question": "合成SR式神需要多少碎片？",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "河童在游戏与现世中都有着类似的形象，它的身体特征是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "黑晴明的式神是？",
        "answer": "大天狗和雪女"
    },
    {
        "question": "黑童子唯一的朋友是？",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "红茶属于什么茶？",
        "answer": "全发酵茶"
    },
    {
        "question": "狐影·守吸收伤害总量与白藏主的哪个属性有关？",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱憧憬的对象是谁？",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱为了模仿花鸟卷，引起谁的不满？",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "花鸟卷是什么化成的妖怪？",
        "answer": "画卷"
    },
    {
        "question": "化鲸的齿甲触发的真实伤害上限与携带者的哪个属性有关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "化鲸的体甲的携带者，在行动前治疗生命与化鲸的哪个属性有关？",
        "answer": "生命上限"
    },
    {
        "question": "荒川中最强大的妖怪是？",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "荒的技能星辰之境所触发的幻境附带以下哪一个效果？",
        "answer": "荒的协战"
    },
    {
        "question": "荒骷髅的主人是谁？",
        "answer": "彼岸花"
    },
    {
        "question": "荒骷髅在什么地区附近出现？",
        "answer": "三途川"
    },
    {
        "question": "荒作为神的使者，最初降临在哪里？",
        "answer": "海边的村庄"
    },
    {
        "question": "黄河最终注入哪个海？",
        "answer": "渤海"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的幻境是由哪个技能创造的？",
        "answer": "龙首之玉"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的技能龙首之玉所触发的幻境没有以下哪一个效果？",
        "answer": "生命值增加"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的普攻技能叫做？",
        "answer": "蓬莱玉枝"
    },
    {
        "question": "辉夜姬的坐骑是什么？",
        "answer": "竹子"
    },
    {
        "question": "会长离线时间超过几天，阴阳寮成员可以选择罢免会长？",
        "answer": "7"
    },
    {
        "question": "绘卷中，虫师苦苦追寻的那位大人是？",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "绘卷中，歌姬不知火在哪里长大成人？",
        "answer": "离岛"
    },
    {
        "question": "绘卷中，鬼切替谁挡下了酒吞童子致命的一击？",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "绘卷中，鬼切原本的身份是？",
        "answer": "大江山的妖怪"
    },
    {
        "question": "绘卷中，鬼童丸曾经的老师是？",
        "answer": "贺茂忠行"
    },
    {
        "question": "绘卷中，教导铃鹿御前理解「义理」的力量的是？",
        "answer": "田村"
    },
    {
        "question": "绘卷中，面灵气的面具是由谁制作而成的？",
        "answer": "秦川胜"
    },
    {
        "question": "绘卷中，面灵气的哪个面具与她亲如双生子？",
        "answer": "小面"
    },
    {
        "question": "绘卷中，面灵气的新朋友叫做？",
        "answer": "婴儿面"
    },
    {
        "question": "绘卷中，山风被谁的毒爪所抓伤？",
        "answer": "狼妖"
    },
    {
        "question": "绘卷中，山风吃掉了身为人类的？",
        "answer": "薰"
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁曾经以女装的身份登场出现在罗生门附近？",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "\"绘卷中,谁是守护永生之海的鲛人公主？",
        "answer": "千姬\""
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁是守护永生之海的鲛人公主？",
        "answer": "千姬"
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁是玉藻前的孩子？",
        "answer": "爱花"
    },
    {
        "question": "绘卷中，谁为战争而流离失所的人和妖提供了庇护？",
        "answer": "姑获鸟"
    },
    {
        "question": "绘卷中，是谁教唆面灵气舍弃一切的？",
        "answer": "狐面"
    },
    {
        "question": "绘卷中，雪童子的本体是？",
        "answer": "挂上玉藻前佩刀的雪人"
    },
    {
        "question": "绘卷中，寻找大妖的贺茂义心称不知火为？",
        "answer": "阿离"
    },
    {
        "question": "绘卷中，与缚骨清姬爱恨纠缠的男子是？",
        "answer": "安珍"
    },
    {
        "question": "绘卷中，玉藻前为何想要毁灭京都？",
        "answer": "痛失子女"
    },
    {
        "question": "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光？",
        "answer": "鬼切"
    },
    {
        "question": "惠比寿的技能「鲤鱼旗」，鲤鱼旗最多继承惠比寿百分之多少生命？",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "火车连续发出两声长鸣，这表示：？",
        "answer": "倒退"
    },
    {
        "question": "获得结界皮肤「编心织忆」后，可以获得以下哪种加成？",
        "answer": "结界卡经验加成"
    },
    {
        "question": "获得头像框月见黑需要连续多少次召唤不出SSR？",
        "answer": "400"
    },
    {
        "question": "获取结界皮肤「折梦祈月」后，结界突破可以获得以下哪种加成？",
        "answer": "效果抵抗加成"
    },
    {
        "question": "集齐全部呱太可获得？",
        "answer": "随机SSR式神"
    },
    {
        "question": "技能「钱即正义」消耗几点鬼火？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "妓夫太郎与堕姬的关系是？",
        "answer": "兄妹"
    },
    {
        "question": "甲骨文是写在什么上面的？",
        "answer": "龟甲"
    },
    {
        "question": "教唆红叶食人的人是谁？",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "结界挑战券的拥有量上限是？",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "介绍了诸多式神之间羁绊的泡面番《阴阳师·平安物语》其片尾曲叫做？",
        "answer": "起风了"
    },
    {
        "question": "紧那罗共能弹奏几种律音？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "进行结界突破需要消耗的道具是？",
        "answer": "结界挑战券"
    },
    {
        "question": "烬天玉藻前施放「焚天九尾」进行多少次攻击？",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "九命猫有几条尾巴？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "久次良施放「方圆之备」，使友方全体获得什么效果？",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "久次良施放「鱼鳞之备」，使友方全体获得什么效果？",
        "answer": "增加行动条"
    },
    {
        "question": "酒吞呱的好朋友是谁？",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "酒吞童子「狂气」最多可获得几层？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "酒吞童子钟情于谁？",
        "answer": "鬼女红叶"
    },
    {
        "question": "具有止血功能的维生素是？",
        "answer": "维生素k"
    },
    {
        "question": "剧情中，暗恋鲤鱼精的妖怪是谁？",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "剧情中，八百比丘尼在孔雀林中等待了晴明多久？",
        "answer": "三十年"
    },
    {
        "question": "剧情中，八百比丘尼长生不老是因为误食了？",
        "answer": "人鱼肉"
    },
    {
        "question": "剧情中，八岐大蛇与谁缔结契约？",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "剧情中，白狼的救命恩人是以下哪一位阴阳师？",
        "answer": "源博雅"
    },
    {
        "question": "剧情中，草薙剑的碎片藏在何处？",
        "answer": "冥府"
    },
    {
        "question": "剧情中，茨木童子常常挂在嘴边的一句话是？",
        "answer": "挚友啊"
    },
    {
        "question": "剧情中，赌上性命举行仪式暂时封印八岐大蛇的人是？",
        "answer": "京都的阴阳师"
    },
    {
        "question": "剧情中，凤凰火请求晴明将谁从孔雀林中带走？",
        "answer": "八百比丘尼"
    },
    {
        "question": "剧情中，黑晴明教唆谁吃人肉来保持美貌？",
        "answer": "鬼女红叶"
    },
    {
        "question": "剧情中，黑晴明想要破坏守卫京都的四神结界中名字有误的是？",
        "answer": "白狐"
    },
    {
        "question": "剧情中，黑童子和白童子成为了谁的弟子？",
        "answer": "鬼使黑和鬼使白"
    },
    {
        "question": "剧情中，荒作为高天原的使者与阎魔和神乐对话，高天原代表的是？",
        "answer": "天界"
    },
    {
        "question": "剧情中，辉夜姬的好朋友是谁？",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "剧情中，将神乐抓到黑夜山的妖怪是谁？",
        "answer": "食发鬼"
    },
    {
        "question": "剧情中，金鱼姬想要向谁报复？",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "剧情中，金鱼姬邀请谁参加了女子会？",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "剧情中，救了青行灯的人是谁？",
        "answer": "凤凰火"
    },
    {
        "question": "剧情中，傀儡师和她的哥哥沉睡在何处？",
        "answer": "三途川中"
    },
    {
        "question": "剧情中，没有伴随晴明释放阴阳分离之术而失忆的式神是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "剧情中，没有在梦境中出现过的妖怪是？",
        "answer": "辉夜姬"
    },
    {
        "question": "剧情中，前来拜托晴明的是跳跳一家中的谁？",
        "answer": "跳跳妹妹"
    },
    {
        "question": "剧情中，晴明为了击败八岐大蛇，在寻找什么道具？",
        "answer": "草薙剑"
    },
    {
        "question": "剧情中，谁曾是晴明失忆前的式神？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "剧情中，食发鬼最终折服于谁的容貌？",
        "answer": "晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中，是谁告诉晴明草薙剑的碎片在冥界？",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中，是谁将首无封印？",
        "answer": "白狼"
    },
    {
        "question": "剧情中，是谁将在宫廷中沉睡的妖刀姬唤醒？",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "剧情中，是谁杀害了犬神的好友「雀」？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "剧情中，跳跳一家中的谁误入了冥界？",
        "answer": "跳跳哥哥"
    },
    {
        "question": "剧情中，童男提到，草薙剑原本应该存放在？",
        "answer": "热田神宫"
    },
    {
        "question": "剧情中，雪女和大天狗追随的阴阳师是谁？",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "剧情中，阎魔要求晴明镇压的妖怪是谁？",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "剧情中，樱花妖的夫君是谁？",
        "answer": "忠义"
    },
    {
        "question": "剧情中，萤草的救命恩人是以下哪一位式神？",
        "answer": "白狼"
    },
    {
        "question": "剧情中，在黑夜山扰乱玄武守护结界的是谁？",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "剧情中，在梦境中诱拐神乐的妖怪是谁？",
        "answer": "巫蛊师"
    },
    {
        "question": "剧情中，在西大街扰乱白虎守护结界的是谁？",
        "answer": "两面佛"
    },
    {
        "question": "剧情中，在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁？",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "剧情中，在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是谁？",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "觉醒材料有多少种类？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "可以为式神提供大量经验的道具是？",
        "answer": "招福达摩"
    },
    {
        "question": "可以在秘卷屋中兑换的道具有？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁？",
        "answer": "源博雅"
    },
    {
        "question": "傀儡师是如何称呼背后的傀儡的？",
        "answer": "哥哥"
    },
    {
        "question": "镰鼬三兄弟的长兄叫做？",
        "answer": "一太郎"
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是？",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎初见炭治郎说自己使用呼吸是？",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎通过什么认定灶门炭治郎使用的是日之呼吸？",
        "answer": "耳饰"
    },
    {
        "question": "炼狱千寿郎将什么作为兄长读物赠送给灶门炭治郎？",
        "answer": "刀锷"
    },
    {
        "question": "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色？",
        "answer": "红色"
    },
    {
        "question": "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答是？",
        "answer": "无聊无谓"
    },
    {
        "question": "两面佛的两面分别是什么？",
        "answer": "风神雷神"
    },
    {
        "question": "两面佛攻击时，风神对敌方会造成以下哪种效果？",
        "answer": "造成间接伤害"
    },
    {
        "question": "鳞泷左近次与灶门炭治郎的关系是？",
        "answer": "师徒"
    },
    {
        "question": "铃鹿御前的其中一把武器名是？",
        "answer": "逐影"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬的被动护盾吸收伤害量与其哪个属性有关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬对友方单位的治疗与自身的哪个属性有关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "聆海金鱼姬获得「凝神」印记的层数上限是？",
        "answer": "8"
    },
    {
        "question": "六弦琴的别称是什么？",
        "answer": "吉他"
    },
    {
        "question": "六弦琴是什么乐器的别称？",
        "answer": "吉他"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬的月之奥义最多总计有多少种附加效果？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "泷夜叉姬在战斗开始时能提升以下哪种属性100%？",
        "answer": "暴击抵抗"
    },
    {
        "question": "胧车结界卡可以提供什么额外奖励？",
        "answer": "八岐大蛇鳞片"
    },
    {
        "question": "胧车是谁的部下？",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "路旁的树干刷成白色，是为了？",
        "answer": "防虫"
    },
    {
        "question": "绿色蔬莱营养丰富，下列不属于绿色疏菜所含营养物质的为？",
        "answer": "蛋白质"
    },
    {
        "question": "绿色颜料用完了用什么颜色混合？",
        "answer": "黄色和蓝色"
    },
    {
        "question": "马怎样睡觉的？",
        "answer": "站着睡"
    },
    {
        "question": "满足什么条件后，就能够将式神放置于庭院内？",
        "answer": "解锁传记一至三"
    },
    {
        "question": "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么？",
        "answer": "准备攻击"
    },
    {
        "question": "猫的尾巴与身体连成一条直线的时候，表示：？",
        "answer": "准备攻击"
    },
    {
        "question": "每日的前多少次阴阳寮任务可以获得双倍奖励？",
        "answer": "10"
    },
    {
        "question": "每日可以完成多少次阴阳寮任务？",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "每周第一次分享式神图鉴或者召唤结果时，能获得的奖励是？",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "每周获取数量有上限的是？",
        "answer": "斗技荣誉点"
    },
    {
        "question": "每周可以挑战多少次真·八岐大蛇副本并获得奖励？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "美食结界卡可以提供什么额外奖励？",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "孟婆的好朋友是谁？",
        "answer": "山兔"
    },
    {
        "question": "孟婆最初是为了谁，才调制能使人忘却一切的汤药？",
        "answer": "母亲"
    },
    {
        "question": "祢豆子咬着竹筒是因为？",
        "answer": "怕咬伤人"
    },
    {
        "question": "秘卷书童和以下哪个式神最像？",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "面具的细节不同，象征着的妖怪也不同。红脸高鼻式的面具是属于谁的？",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "面灵气的恶面能为自身提供以下哪种效果？",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "面灵气的善面不能为友方提供以下哪种效果？",
        "answer": "速度"
    },
    {
        "question": "冥界中，谁持夺命墨笔一支，定人生死？",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "冥界中，谁拥阎魔之目一双，审善度恶？",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "拿着大人偶的女孩是指？",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "哪个呱太在出门前，总要检查口脂有没有涂得完美对称？",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "哪个式神是可爱的女孩子？",
        "answer": "纸舞"
    },
    {
        "question": "哪个字常用作表示顺序的第五位？",
        "answer": "戊"
    },
    {
        "question": "那种方式可以避开魇梦让人陷入梦境？",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "能提高身体排污能力的食物是？",
        "answer": "豆类"
    },
    {
        "question": "柠檬汁有什么营养含量？",
        "answer": "维生素A和维生素C"
    },
    {
        "question": "判官钟情于谁？",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，虫师的好朋友是谁？",
        "answer": "古笼火"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，茨木呱的手里为什么一直拿着气球？",
        "answer": "气球是他的力量"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，茨木呱的右臂怎么了？",
        "answer": "藏在袖子里"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，茨木呱在胧车战败后为何落荒而逃？",
        "answer": "惧怕被捏脸"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，呱太们入侵京都是为了什么？",
        "answer": "毁灭京都"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，古笼火是谁的守护式神？",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，金鱼姬征服世界道路上第一个想要打败的人是？",
        "answer": "荒"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，酒吞童子第一次见到酒吞呱时感受如何？",
        "answer": "觉得可爱"
    },
    {
        "question": "平安百物语中，谁梦想成为京都的明星？",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "器物经百年，得化为精灵，诓骗人心，例如唐纸伞妖，人们称之为？",
        "answer": "付丧神"
    },
    {
        "question": "千姬的海原贝戟继承多少防御？",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "千姬的海原贝戟生命值与千姬的哪个属性有关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎？",
        "answer": "刀锷"
    },
    {
        "question": "钱即正义消耗几点鬼火？",
        "answer": "2点"
    },
    {
        "question": "潜伏在游郭的上弦之陆有几人？",
        "answer": "2人"
    },
    {
        "question": "亲友使用自己的协战式神前多少次可以获得奖励？",
        "answer": "50"
    },
    {
        "question": "青行灯的技能「吸魂灯」，每次对一名敌方最多可能吸取几点鬼火？",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "青行灯是在哪里第一次遇到凤凰火的？",
        "answer": "凤凰林"
    },
    {
        "question": "清姬经历了谁的背叛之后，化为了妖怪？",
        "answer": "恋人"
    },
    {
        "question": "晴明的御灵是？",
        "answer": "神龙"
    },
    {
        "question": "晴明所穿的衣服种类是？",
        "answer": "狩衣"
    },
    {
        "question": "晴明在失忆前，提前准备了哪一只式神应对紧急情况？",
        "answer": "小白"
    },
    {
        "question": "犬神觉醒前背后的房子上写的是？",
        "answer": "犬屋敷"
    },
    {
        "question": "人舌头的哪个部位对甜味最敏感？",
        "answer": "舌尖"
    },
    {
        "question": "人体那个关节活动幅度最大？",
        "answer": "肩关节"
    },
    {
        "question": "人体最大的解毒器官是？",
        "answer": "肝脏"
    },
    {
        "question": "人体最坚硬的部分是？",
        "answer": "牙齿"
    },
    {
        "question": "人在咀嚼食物时上下颌是怎样运动的？",
        "answer": "下颌碰上颌"
    },
    {
        "question": "日和坊背着的娃娃叫做？",
        "answer": "晴天娃娃"
    },
    {
        "question": "日和坊存储日光能量的方式是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "日和坊治疗友方的时机是？",
        "answer": "敌方回合结束时"
    },
    {
        "question": "如想去除衣服上的铁锈，应使用:？",
        "answer": "草酸"
    },
    {
        "question": "若樱花妖自身未处于无法动作，以下哪个时机，樱花妖会治疗友方？",
        "answer": "其他友方回合结束时"
    },
    {
        "question": "弱冠之年是多少岁？",
        "answer": "20岁"
    },
    {
        "question": "刹那莲华绽放恢复友方生命总量与帝释天的哪个属性有关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "山童最喜欢吃的食物是什么？",
        "answer": "饭团"
    },
    {
        "question": "山兔的坐骑是什么动物？",
        "answer": "蛙"
    },
    {
        "question": "商店寄售屋可以进行的操作是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "商店杂货铺每周购买御灵境之钥的上限为？",
        "answer": "40"
    },
    {
        "question": "上弦之参猗窝座第一次见炼狱杏寿郎便邀请他？",
        "answer": "成为鬼"
    },
    {
        "question": "谁不是水生妖怪？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "谁不是宇髓天元的妻子？",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "谁眼睛最少的？",
        "answer": "山童，天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "神龛中，R级式神可以兑换多少御札？",
        "answer": "5片"
    },
    {
        "question": "神乐的技能通灵·疾风的效果是？",
        "answer": "使一名队友立即获得行动机会"
    },
    {
        "question": "神乐与晴明第一次见面的地点是？",
        "answer": "黑夜山"
    },
    {
        "question": "升级经验酒壶需要消耗的道具是？",
        "answer": "勋章"
    },
    {
        "question": "升级式神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个？",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "升级体力食盒需要消耗的道具是？",
        "answer": "勋章"
    },
    {
        "question": "升级御魂需要消耗的道具或材料有以下哪一个？",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "声名大振？",
        "answer": "5000"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战2只不同的地域鬼王？",
        "answer": "2000"
    },
    {
        "question": "声望达到多少可以每日挑战3只不同的地域鬼王？",
        "answer": "10000"
    },
    {
        "question": "食发鬼的姐姐是谁？",
        "answer": "烟烟罗"
    },
    {
        "question": "世界上最大的鲸？",
        "answer": "蓝鲸"
    },
    {
        "question": "世界上最小的鸟？",
        "answer": "蜂鸟"
    },
    {
        "question": "式神满足以下哪个条件，才可以升星？",
        "answer": "达到当前最大等级"
    },
    {
        "question": "式神孟婆的坐骑妖锅的名字叫做什么？",
        "answer": "牙牙"
    },
    {
        "question": "是谁将灶门祢豆子变成了鬼？",
        "answer": "鬼舞辻无惨"
    },
    {
        "question": "守护历练每天可挑战多少次？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "数珠最多能获得多少个佛珠？",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "斯灵物也，香气闻数百里，死尸在地，闻气乃活。此物乃是？",
        "answer": "返魂香"
    },
    {
        "question": "鎹（song）鸦的作用？",
        "answer": "联络消息"
    },
    {
        "question": "鎹鸦的作用是？",
        "answer": "联络消息"
    },
    {
        "question": "俗称「四不像」的动物是？",
        "answer": "麋鹿"
    },
    {
        "question": "俗称「长生果」的是指？",
        "answer": "花生"
    },
    {
        "question": "所有呼吸的起源是？",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "所有呼吸的起源是什么？",
        "answer": "日之呼吸"
    },
    {
        "question": "炭治郎（主语）",
        "answer": "答案"
    },
    {
        "question": "炭治郎第一次见无限列车以为他是？",
        "answer": "土地守护神"
    },
    {
        "question": "炭治郎头上的疤是怎么来的？",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子？",
        "answer": "唱摇篮曲"
    },
    {
        "question": "挑战愤怒的石距副本，需要消耗多少体力？",
        "answer": "45"
    },
    {
        "question": "挑战年兽副本，需要消耗多少体力？",
        "answer": "12"
    },
    {
        "question": "挑战日轮之陨可以获得几种不同种类的御魂？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "挑战石距副本，需要消耗多少体力？",
        "answer": "30"
    },
    {
        "question": "挑战业原火副本，需要以下哪种道具？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "挑战真·八岐大蛇副本，需要消耗多少体力？",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹的宠物狗的名字是？",
        "answer": "番茄"
    },
    {
        "question": "铁鼠的口头禅是什么？",
        "answer": "家有一鼠，如有一宝"
    },
    {
        "question": "铁鼠胸口的木牌上写的字是？",
        "answer": "奉纳"
    },
    {
        "question": "庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色？",
        "answer": "淡紫色"
    },
    {
        "question": "庭院中地藏像前有使用七曜记日的木牌，关于七曜日其的排序是？",
        "answer": "日月火水木金土"
    },
    {
        "question": "庭院左边活动灯笼许愿架上站着什么动物？",
        "answer": "乌鸦"
    },
    {
        "question": "通常人们在信尾写上「此致敬礼」，这个「此」是指？",
        "answer": "信的内容"
    },
    {
        "question": "通过「暴食鬼」，能做到的是？",
        "answer": "升级式神"
    },
    {
        "question": "通过「阴阳术」，不能做到的是？",
        "answer": "升级式神"
    },
    {
        "question": "通过参加「百鬼夜行」，可能获得什么？",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "通过式神录不能做到的是？",
        "answer": "升级御灵"
    },
    {
        "question": "通过以下哪种方式可以获得荣誉？",
        "answer": "斗技"
    },
    {
        "question": "通过以下哪种方式可以获得勋章？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "童男曾被委任调查三大神器之一的下落，以下不是三大神器的是？",
        "answer": "天羽羽斩"
    },
    {
        "question": "头像框百鬼之主的获得方式是？",
        "answer": "为惠而战捌段前十"
    },
    {
        "question": "头像框百?莫开的获得?式？",
        "answer": "参与?王之宴活动"
    },
    {
        "question": "头像框大阴阳师的获得方式是？",
        "answer": "为崽而战捌段前一百"
    },
    {
        "question": "头像框京都名士的获得方式是？",
        "answer": "为患而战捌段前五百"
    },
    {
        "question": "头像框久相伴的获得方式是？",
        "answer": "签到999天"
    },
    {
        "question": "头像框立乌帽子的获得方式是？",
        "answer": "每周斗技全服前五百名"
    },
    {
        "question": "头像框玲珑锦簇的获得方式是？",
        "answer": "签到1234天"
    },
    {
        "question": "头像框名声大振的获得方式是？",
        "answer": "成就点数突破5000"
    },
    {
        "question": "头像框千眷依的获得方式是？",
        "answer": "签到1500天"
    },
    {
        "question": "头像框守护者的获得方式是？",
        "answer": "每周结界突破前1000名"
    },
    {
        "question": "头像框相依偎的获得方式是？",
        "answer": "签到500天"
    },
    {
        "question": "头像框与君共的获得方式是？",
        "answer": "签到365天"
    },
    {
        "question": "头像框月见黑的获得方式是？",
        "answer": "完成成就非洲·阴阳师"
    },
    {
        "question": "土蜘蛛在什么地区附近出现？",
        "answer": "青之森"
    },
    {
        "question": "蜗牛头上的一对触角主要有什么作用？",
        "answer": "探路"
    },
    {
        "question": "我妻善逸的麻雀叫什么？",
        "answer": "啾太郎"
    },
    {
        "question": "我妻善逸化名善子，在游郭「京极屋」展现了什么样的特技？",
        "answer": "弹三味线"
    },
    {
        "question": "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺？",
        "answer": "弹三味线"
    },
    {
        "question": "我妻善逸现在的发色是如何来的？",
        "answer": "被雷劈后变色"
    },
    {
        "question": "我妻善逸用于和其他队员联系的动物是？",
        "answer": "麻雀"
    },
    {
        "question": "我妻善逸最初见到豆子觉得她？",
        "answer": "好可爱"
    },
    {
        "question": "巫蛊师对哪个式神有特殊的执念？",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "无限列车第一个醒来的是？",
        "answer": "炭治郎"
    },
    {
        "question": "无限列车一共有几节车厢？",
        "answer": "8节"
    },
    {
        "question": "无限列车中，第一个从下弦之壹·魇梦制造的梦境中醒来的人是？",
        "answer": "灶门炭治郎"
    },
    {
        "question": "五香除花椒，茴香籽外还包括什么？",
        "answer": "八角，桂皮，丁香花蕾"
    },
    {
        "question": "喜欢吃紫苏叶的式神是？",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "匣中少女的手上拿着的是什么？",
        "answer": "人偶"
    },
    {
        "question": "匣中少女在友方行动后，概率使其？",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "匣中少女在友方行动后，可以使其？",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "下列不属于「六艺」的是？",
        "answer": "武"
    },
    {
        "question": "下列动物中不能够眨眼的动物是？",
        "answer": "蛇"
    },
    {
        "question": "下列哪项是人体的造血器官？",
        "answer": "骨髓"
    },
    {
        "question": "下列哪种动物不属于哺乳动物？",
        "answer": "海龟"
    },
    {
        "question": "下列食物中属于酸性食物的是？",
        "answer": "鸡蛋黄"
    },
    {
        "question": "下列植物中，不是「岁寒三友」的是？",
        "answer": "兰"
    },
    {
        "question": "下面哪一个字用作表示顺序的第五位？",
        "answer": "戊"
    },
    {
        "question": "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁？",
        "answer": "祢豆子"
    },
    {
        "question": "下弦之壹·魇梦最终与什么东西融为一体？",
        "answer": "无限列车"
    },
    {
        "question": "夏季在烈日下工作或运动量过大出汗时，为预防中暑应多喝？",
        "answer": "盐开水"
    },
    {
        "question": "现世传说中，破解挡住去路的墙壁妖怪涂壁的方法是？",
        "answer": "踹其墙根"
    },
    {
        "question": "现世传说中，晴明之母葛叶的原型是？",
        "answer": "白狐"
    },
    {
        "question": "现世中，达摩不倒翁有着祈愿之意，为达摩画上右眼象征着？",
        "answer": "还愿"
    },
    {
        "question": "现世中，达摩不倒翁有着祈愿之意，为达摩画上左眼象征着？",
        "answer": "许愿"
    },
    {
        "question": "现世中，红色的彼岸花被称作？",
        "answer": "曼珠沙华"
    },
    {
        "question": "现世中，狐狸被视为主管丰产的稻荷神的使者，被称作稻荷神的式神是？",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "现世中，立春前一天被称为节分，人们为了驱邪纳福会？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "现世中，犬神的种类属于？",
        "answer": "柴犬"
    },
    {
        "question": "想要回顾已经解锁的绘卷剧情入口是？",
        "answer": "点击庭院大树追忆绘卷"
    },
    {
        "question": "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是？",
        "answer": "点击庭院大树前尘忆梦"
    },
    {
        "question": "小白的哪只脚上装有脚环？",
        "answer": "左前脚"
    },
    {
        "question": "小白拥有几条尾巴？",
        "answer": "两条"
    },
    {
        "question": "小鹿男的技能可以造成的效果是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "小松丸触发躲避时，能附加哪种控制效果？",
        "answer": "挑衅"
    },
    {
        "question": "协同斗技玩法的入口在哪里？",
        "answer": "町中"
    },
    {
        "question": "协同斗技选择式神阶段玩家可以选择几位式神？",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "协同斗技中每位玩家可以上阵几位式神？",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "蟹姬皮肤海之大将的获取方法？",
        "answer": "协同斗技积分兑换"
    },
    {
        "question": "悬赏封印的任务每天刷新几次？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "雪女的技能「暴风雪」，可能对敌方造成什么效果？",
        "answer": "冰冻"
    },
    {
        "question": "雪童子的「霜织庇护」不能抵挡以下哪种效果？",
        "answer": "减速"
    },
    {
        "question": "雪童子的刀的名字是？",
        "answer": "雪走"
    },
    {
        "question": "雪童子的雪兔子的名字是？",
        "answer": "雪丸"
    },
    {
        "question": "雪童子因为沾染了谁的妖气，才获得了长久的生命？",
        "answer": "玉藻前"
    },
    {
        "question": "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟？",
        "answer": "鸮"
    },
    {
        "question": "炎柱:炼狱杏寿郎被在车站卖便当的少女用什么东西砸中过？",
        "answer": "红豆沙面包"
    },
    {
        "question": "阎魔呱为了变美穿谁的衣服？",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "阎魔觉醒的增强效果是？",
        "answer": "速度增加"
    },
    {
        "question": "妖狐试图掳走的妖怪是？",
        "answer": "鲤鱼精"
    },
    {
        "question": "一般钢琴是一连串八度音程区间所构成，请问一音程中有几个黑键？",
        "answer": "5个"
    },
    {
        "question": "一目连呱把谁当做妹妹来照顾？",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "以什么为媒介，普通人也就可以进入魇梦制造的梦境？",
        "answer": "绳子"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能通过花合战获得？",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能在结界突破中获得？",
        "answer": "御行达摩"
    },
    {
        "question": "以下材料或道具，哪种不能在秘闻副本中获得？",
        "answer": "插画券"
    },
    {
        "question": "以下宠物中，喂养哪一个可以获得御魂加成？",
        "answer": "三花猫"
    },
    {
        "question": "以下道具或材料，哪种不能通过花合战获得？",
        "answer": "御魂"
    },
    {
        "question": "以下道具或材料，哪种不能通过式神委派获得？",
        "answer": "结界挑战券"
    },
    {
        "question": "以下个不是帝释天的技能？",
        "answer": "苦海浮生"
    },
    {
        "question": "以下个是真正的鱼？",
        "answer": "螂鱼"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁的手上系着气球？",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁经常在胧车出发前迟到？",
        "answer": "彼岸花呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁是天然黑擅长补刀？",
        "answer": "辉夜姬呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁为了引起他人注意而摆出奇怪的姿势？",
        "answer": "荒呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁最怕黑？",
        "answer": "妖刀姬呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，谁最喜欢照镜子？",
        "answer": "大天狗呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，视力不好的是？",
        "answer": "两面佛呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，手上系着纸鹤的是？",
        "answer": "花鸟卷呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，因平衡感极差而常常摔下木轮车的是？",
        "answer": "阎魔呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，最给别人添麻烦的是？",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "以下呱太中，最会惹麻烦的呱？",
        "answer": "茨木呱"
    },
    {
        "question": "以下幻境或结界中，哪一个能由帝释天开启？",
        "answer": "王之盛宴"
    },
    {
        "question": "以下技能不是帝释天的是？",
        "answer": "云海浮生"
    },
    {
        "question": "以下技能提供护盾保护友方的是？",
        "answer": "方圆之备"
    },
    {
        "question": "以下技能中，附加控制效果的是？",
        "answer": "暴风雪"
    },
    {
        "question": "以下技能中，哪个无法减少队友受到的伤害？",
        "answer": "通灵·冥蝶"
    },
    {
        "question": "以下技能中，哪一个可以封印目标式神的御魂效果？",
        "answer": "嫉恨之心"
    },
    {
        "question": "以下技能中，哪一个是群体攻击技能？",
        "answer": "千羽风之舞"
    },
    {
        "question": "以下技能中，能保护友方的技能是？",
        "answer": "方圆之备"
    },
    {
        "question": "以下技能中，能够保护友方的技能是？",
        "answer": "风神之佑"
    },
    {
        "question": "以下技能中，能够沉默敌人的技能是？",
        "answer": "天降之物"
    },
    {
        "question": "以下技能中，能够驱散友方的减益效果的是？",
        "answer": "天之泪"
    },
    {
        "question": "以下技能中，能够提高友方速度的技能是？",
        "answer": "余音"
    },
    {
        "question": "以下角色中，谁不会吹笛子？",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "以下角色中，谁是玉藻前的好友？",
        "answer": "葛叶"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中，可以获得勾玉的是？",
        "answer": "太鼓"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中，可以获得金币的是？",
        "answer": "伞室内"
    },
    {
        "question": "以下结界卡中，可以获得体力的是？",
        "answer": "斗鱼"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是阿修罗的技能？",
        "answer": "炼狱之门"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是彼岸花的技能？",
        "answer": "黄泉之海"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是蝉冰雪女的技能？",
        "answer": "雪走"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是赤影妖刀姬的技能？",
        "answer": "焚天"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是丑时之女的技能？",
        "answer": "穿针引线"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是化鲸的技能？",
        "answer": "鲸骨·开"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是椒图的技能效果？",
        "answer": "冰冻攻击目标"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是镰鼬的技能？",
        "answer": "鬼袭"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是千姬的技能？",
        "answer": "凌波"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成？",
        "answer": "秘宝小纸人加成"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是铁鼠的技能？",
        "answer": "家财万贯"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是星熊童子的技能？",
        "answer": "海潮入梦"
    },
    {
        "question": "以下哪个不是御怨般若的技能？",
        "answer": "蚀骨"
    },
    {
        "question": "以下哪个场景，可能出现小纸人？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以保护队友？",
        "answer": "言灵·守"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以沉默敌人？",
        "answer": "怨魂重压"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以复活队友？",
        "answer": "桃华灼灼"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以为己方提供鬼火？",
        "answer": "祸福相生"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以为友方全体获得护盾？",
        "answer": "风神之佑"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以增加己方行动条？",
        "answer": "兔子舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是嘲讽技能？",
        "answer": "坚不可破"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是单体伤害技能？",
        "answer": "无我"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是群体伤害技能？",
        "answer": "堕天"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是阴状态的云外镜可施放的？",
        "answer": "云岸净空"
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是治疗技能？",
        "answer": "治愈之光"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法降低敌方暴击？",
        "answer": "薰"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神的技能无法使友方获得护盾？",
        "answer": "惠比寿"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神开启的结界有代替承受伤害的效果？",
        "answer": "白藏主"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有复活友方的能力？",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有获得鬼火的能力？",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有击退行动条的能力？",
        "answer": "面灵气"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有驱散能力？",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方变形的能力？",
        "answer": "纸舞"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有使敌方中毒的能力？",
        "answer": "一反木绵"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有造成间接伤害的能力？",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神没有召唤能力？",
        "answer": "鬼使黑"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神能解除眩晕效果？",
        "answer": "鬼灯"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有获得鬼火的能力？",
        "answer": "缘结神"
    },
    {
        "question": "以下哪个式神有加快推进鬼火行动条的能力？",
        "answer": "追月神"
    },
    {
        "question": "以下哪个是大天狗的技能？",
        "answer": "钢铁之羽"
    },
    {
        "question": "以下哪个是孟婆的技能？",
        "answer": "天降之物"
    },
    {
        "question": "以下哪个是骁浪荒川之主的特殊效果？",
        "answer": "屹立不倒"
    },
    {
        "question": "以下哪个是薰的技能？",
        "answer": "温柔的守护"
    },
    {
        "question": "以下哪个是阎魔的技能？",
        "answer": "怨魂重压"
    },
    {
        "question": "以下哪个是真正的鱼？",
        "answer": "鲫鱼"
    },
    {
        "question": "以下哪个稀有度的式神不能觉醒？",
        "answer": "N"
    },
    {
        "question": "以下哪个效果是星熊童子附加的？",
        "answer": "众矢之的"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是暴击？",
        "answer": "阴摩罗"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是效果抵抗？",
        "answer": "针女"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的4件套效果为初次出场时获得鬼火？",
        "answer": "火灵"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的4件套效果为反弹所受到的伤害？",
        "answer": "镜姬"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗？",
        "answer": "针女"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火？",
        "answer": "火灵"
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为反弹所受到的伤害？",
        "answer": "镜姬"
    },
    {
        "question": "以下哪款APP，每日签到能获得专属头像框？",
        "answer": "大神APP"
    },
    {
        "question": "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作？",
        "answer": "引导亡魂"
    },
    {
        "question": "以下哪项是人体的造血器官？",
        "answer": "骨髓"
    },
    {
        "question": "以下哪些内容不可以在「图鉴」查看？",
        "answer": "式神等级"
    },
    {
        "question": "以下哪一类茶是半发酵茶？",
        "answer": "乌龙茶"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获得逢魔之魂？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种方法可以获取蟹姬皮肤「海之大将」？",
        "answer": "协同荣誉兑换"
    },
    {
        "question": "以下哪种方式不能获得增加式神亲密度的道具？",
        "answer": "御灵副本"
    },
    {
        "question": "以下哪种方式可以避开魔梦让人陷入梦境的「强制昏倒睡眠·眼」？",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果不能被驱散？",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果会使自身处于无法动作？",
        "answer": "变形"
    },
    {
        "question": "以下哪种控制效果能被驱散？",
        "answer": "封印"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是镰鼬无法拥有的？",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是天剑韧心鬼切无法拥有的？",
        "answer": "无法选中"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力，是天井下无法拥有的？",
        "answer": "驱散控制效果"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力不包含在星熊童子被动技能中？",
        "answer": "减少受到的暴击伤害"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是不知火的星火结界拥有的？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下哪种能源不属于清洁能源？",
        "answer": "煤炭"
    },
    {
        "question": "以下哪种伤害，会触发目标的被动？",
        "answer": "残阳无影不动"
    },
    {
        "question": "以下哪种印记与面灵气无关？",
        "answer": "白面"
    },
    {
        "question": "以下那种方式可以避开魇梦让人陷入梦境的「强制倒睡眠眼」？",
        "answer": "避免对视"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于彼岸花？",
        "answer": "月明竹幽"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于不知火？",
        "answer": "浮梦花烛"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于姑获鸟？",
        "answer": "素月浅香"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于鬼切？",
        "answer": "琥珀龙魂"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于辉夜姬？",
        "answer": "风铃彩"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于面灵气？",
        "answer": "永夜无眠"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于妖刀姬？",
        "answer": "冬岚之刃"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于玉藻前？",
        "answer": "心狐之祈"
    },
    {
        "question": "以下皮肤中，哪款不属于缘结神？",
        "answer": "福禄金尊"
    },
    {
        "question": "以下谁不是音柱·宇髓天元的妻子？",
        "answer": "灶门祢豆子"
    },
    {
        "question": "以下式神，不能造成间接伤害的是？",
        "answer": "蟹姬"
    },
    {
        "question": "以下式神说话时会在尾句加上喵的是？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，白发白帽的是？",
        "answer": "鬼使白"
    },
    {
        "question": "以下式神中，白发黑帽的是？",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，背后长有蝙蝠翅膀的是？",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，被称为「百物语之主」的是？",
        "answer": "青行灯"
    },
    {
        "question": "以下式神中，被称为「森林之王」的是？",
        "answer": "山风"
    },
    {
        "question": "以下式神中，不会飞的妖怪是谁？",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "以下式神中，不是手持扇子的是？",
        "answer": "蟹姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，不携带任何御魂的情况下，谁的技能能造成间接伤害？",
        "answer": "山风"
    },
    {
        "question": "以下式神中，曾为家国而战、投身战争的是？",
        "answer": "首无"
    },
    {
        "question": "以下式神中，曾喜欢吃紫苏的是？",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，沉默寡言的是？",
        "answer": "黑童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，传说能给人们带来财富的是？",
        "answer": "惠比寿"
    },
    {
        "question": "以下式神中，吹奏笛子控制妖怪们的是？",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中，从画中而生的是？",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "以下式神中，戴着面具、手持长刀的是？",
        "answer": "鸦天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中，对人类抱有极强恨意的是？",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下式神中，额头上没有犄角的是？",
        "answer": "椒图"
    },
    {
        "question": "以下式神中，黑发白帽的是？",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，黑发黑帽的是？",
        "answer": "鬼使黑"
    },
    {
        "question": "以下式神中，会吃人的是？",
        "answer": "小松丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，精通女红的是？",
        "answer": "小袖之手"
    },
    {
        "question": "以下式神中，居住在森林中的是？",
        "answer": "虫师"
    },
    {
        "question": "以下式神中，居住在深山中的是？",
        "answer": "以津真天"
    },
    {
        "question": "以下式神中，惧怕下雨天的是？",
        "answer": "日和坊"
    },
    {
        "question": "以下式神中，觉醒前头上没有面具的式神是？",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "以下式神中，可以为人们带来财富的是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中，来自高天原的是？",
        "answer": "御馔津"
    },
    {
        "question": "以下式神中，没有翅膀的是？",
        "answer": "彼岸花|山童"
    },
    {
        "question": "以下式神中，没有面具的是？",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，没有手的是？",
        "answer": "灯笼鬼"
    },
    {
        "question": "以下式神中，没有尾巴的是？",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "以下式神中，目不能视的是？",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪个能给人们带来财富和幸运？",
        "answer": "座敷童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪个在攻击沉睡目标时，不会让其苏醒？",
        "answer": "食梦貘"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个不能开启幻境？",
        "answer": "紧那罗"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个能为友方提供护盾？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一个无法通过受到治疗恢复生命？",
        "answer": "云外镜"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一位来自冥府？",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一位生活在三途川边？",
        "answer": "彼岸花"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一位是可爱的男孩子？",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下式神中，哪一位是可爱的女孩子？",
        "answer": "纸舞|座敷童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，能看穿人心、阅读他人记忆的是？",
        "answer": "百目鬼"
    },
    {
        "question": "以下式神中，人身蛇尾的是？",
        "answer": "清姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，人身鱼尾的是？",
        "answer": "椒图"
    },
    {
        "question": "以下式神中，擅长舞蹈的是？",
        "answer": "樱花妖"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被称为铃鹿山的少主？",
        "answer": "大岳丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被贺茂家流放至修罗鬼道？",
        "answer": "鬼童丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被觉称为爱哭鬼？",
        "answer": "童女"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被觉称为酒鬼？",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁被觉称为偷窥狂？",
        "answer": "河童"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁并没有被恋人背叛？",
        "answer": "樱花妖"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不能使友方式神恢复血量？",
        "answer": "缚骨清姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不能为敌方附加孤立？",
        "answer": "天剑韧心鬼切"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不是水生妖怪？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁不属于铃鹿山？",
        "answer": "泷夜叉姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁曾是一位僧人？",
        "answer": "青坊主"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁曾为迷惑鬼切化身美女？",
        "answer": "茨木童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁常常告诫人们不要靠近森林？",
        "answer": "小松丸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁从小就是孤儿？",
        "answer": "小鹿男"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的技能不能使敌方中毒？",
        "answer": "猫掌柜"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的技能不能造成间接伤害？",
        "answer": "蟹姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的技能能为友方式神提升效果抵抗？",
        "answer": "白童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的梦想是统治世界？",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的尾巴数最多？",
        "answer": "三尾狐"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的武器是手里剑？",
        "answer": "风狸"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的眼睛最多？",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁的眼睛最少？",
        "answer": "独眼小僧"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁将铃鹿山的各项事物交予大岳丸？",
        "answer": "铃鹿御前"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁讲述了入殓师和一反木绵的故事？",
        "answer": "天井下"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁可以帮助友方式神抵挡控制效果？",
        "answer": "花鸟卷"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁没有办法治疗队友？",
        "answer": "凤凰火"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁能操纵敌方式神？",
        "answer": "帝释天"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁是荒川之主口中的小矮子？",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，谁喜欢和小妖怪们玩耍？",
        "answer": "阎魔"
    },
    {
        "question": "以下式神中，身上带有面具的是？",
        "answer": "般若"
    },
    {
        "question": "以下式神中，生活在荒川的是？",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，声优和其他不一样的是？",
        "answer": "桃花妖"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持巨大毛笔的是？",
        "answer": "判官"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持巨大蒲公英的是？",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持巨大石锤的是？",
        "answer": "山童"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持巨大妖刀的是谁？",
        "answer": "妖刀姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持毛笔的是？",
        "answer": "书翁"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持木锤和草人的是？",
        "answer": "丑时之女"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持扇子的是？",
        "answer": "椒图"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持小折扇的是？",
        "answer": "金鱼姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持一杆长烟的是？",
        "answer": "食发鬼"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持折扇的是？",
        "answer": "荒川之主"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手持纸伞的是？",
        "answer": "姑获鸟"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手上拿着琴的是？",
        "answer": "孟婆"
    },
    {
        "question": "以下式神中，手上提着灯的是？",
        "answer": "提灯小僧"
    },
    {
        "question": "以下式神中，说话的时候会在句尾加上「喵」的是？",
        "answer": "九命猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，四处云游、喜欢去人迹罕至的地方的是？",
        "answer": "书翁"
    },
    {
        "question": "以下式神中，头上插着一根箭的是？",
        "answer": "跳跳哥哥"
    },
    {
        "question": "以下式神中，头上没有角的是？",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，为了躲避人类追捕而四处漂泊的是？",
        "answer": "以津真天"
    },
    {
        "question": "以下式神中，稀有度最低的是？",
        "answer": "星熊童子"
    },
    {
        "question": "以下式神中，稀有度最高的是？",
        "answer": "雪女"
    },
    {
        "question": "以下式神中，喜欢讲故事的是？",
        "answer": "青行灯"
    },
    {
        "question": "以下式神中，喜欢摇着手鼓跳舞的是？",
        "answer": "蝴蝶精"
    },
    {
        "question": "以下式神中，想要和哥哥永远在一起的是？",
        "answer": "傀儡师"
    },
    {
        "question": "以下式神中，血量越低、技能攻击伤害越高的是？",
        "answer": "吸血姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，以面色鲜红的形象出现的是？",
        "answer": "提灯小僧"
    },
    {
        "question": "以下式神中，以僧人形象登场的是？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "以下式神中，因曾连累过朋友而感到自责的是？",
        "answer": "狸猫"
    },
    {
        "question": "以下式神中，由竹子所化的是？",
        "answer": "万年竹"
    },
    {
        "question": "以下式神中，鱼头人身的是？",
        "answer": "海坊主"
    },
    {
        "question": "以下式神中，站在地上的是？",
        "answer": "妖刀姬"
    },
    {
        "question": "以下式神中，自称「老朽」的是？",
        "answer": "青蛙瓷器"
    },
    {
        "question": "以下式神中，自称「小生」的是？",
        "answer": "妖狐"
    },
    {
        "question": "以下式神中，坐在锅妖上的是？",
        "answer": "孟婆"
    },
    {
        "question": "以下武器中，哪个属于大岳丸？",
        "answer": "八尺琼勾玉"
    },
    {
        "question": "以下选项中，会影响到阴阳寮顺位的是？",
        "answer": "斗技总积分"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中，被称为风神的是谁？",
        "answer": "一目连"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中，能够吞食噩梦的是？",
        "answer": "食梦貘"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中，手持风筝的是谁？",
        "answer": "天邪鬼青"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中，手里把玩剑玉的是谁？",
        "answer": "天邪鬼赤"
    },
    {
        "question": "以下妖怪中，喜欢打鼓的是谁？",
        "answer": "天邪鬼黄"
    },
    {
        "question": "以下阴阳师中，谁可以复活友方式神？",
        "answer": "八百比丘尼"
    },
    {
        "question": "以下召唤物中，谁具有最高的召唤优先级？",
        "answer": "缚骨清姬的蛇灵"
    },
    {
        "question": "阴阳寮采办的经验加成，每次战斗胜利可以额外提升多少经验奖励？",
        "answer": "0.1"
    },
    {
        "question": "阴阳寮祈愿有可能获得什么？",
        "answer": "式神碎片"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会料理的品级不包括？",
        "answer": "良品"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会每周最多开启几次？",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中便当包含的食材有？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中可以吃到的料理不包括？",
        "answer": "拉面"
    },
    {
        "question": "阴阳寮宴会中最高档次料理是？",
        "answer": "本膳料理"
    },
    {
        "question": "阴阳师达到多少级，百鬼夜行可以邀请好友？",
        "answer": "10"
    },
    {
        "question": "阴阳师达到几级可以在百鬼夜行邀请好友？",
        "answer": "10级"
    },
    {
        "question": "阴阳师等级达到多少级，百鬼夜行中才会出现SP阶式神？",
        "answer": "60"
    },
    {
        "question": "阴阳师庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色？",
        "answer": "淡紫色"
    },
    {
        "question": "阴阳宴会每周最多开启几次？",
        "answer": "2次"
    },
    {
        "question": "樱花妖的好朋友是谁？",
        "answer": "桃花妖"
    },
    {
        "question": "樱花妖施放「樱吹雪」有以下哪个效果？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "萤草的治疗与自身的哪个属性相关？",
        "answer": "攻击"
    },
    {
        "question": "永久勾玉卡多少小时可以领取一次5勾玉？",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "用以下哪种道具，是无法召唤出SSR式神的？",
        "answer": "破碎的符咒"
    },
    {
        "question": "游郭篇的战斗中，灶门炭治郎如何安抚鬼化发狂的灶门祢豆子？",
        "answer": "唱摇篮曲"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中，大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀？",
        "answer": "源赖光"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中，谁是大江山众妖中的首领？",
        "answer": "酒吞童子"
    },
    {
        "question": "游戏剧情中，喜欢帮助弱者、盗取田中之水，狮鼻、通体赤红的妖怪是？",
        "answer": "赤舌"
    },
    {
        "question": "游戏内常出现的鲤鱼旗因崇鲤文化而生。现世中，鲤鱼是什么的象征？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "游戏中，天邪鬼一共有几种？",
        "answer": "4种"
    },
    {
        "question": "游戏中使用寿司来代表阴阳师的体力，这种寿司的种类是？",
        "answer": "军舰卷"
    },
    {
        "question": "游戏中许多式神都有着对应的同人歌曲创作，《黑风凯歌》是属于谁的？",
        "answer": "大天狗"
    },
    {
        "question": "游戏中诸多元素都与鲤鱼旗有关，现世中它们是什么节日的象征？",
        "answer": "男孩节"
    },
    {
        "question": "与珠世同行的鬼是谁？",
        "answer": "愈史郎"
    },
    {
        "question": "宇髄天元出生什么世家？",
        "answer": "忍者世家"
    },
    {
        "question": "御魂「蚌精」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂「贝吹坊」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "抵挡伤害"
    },
    {
        "question": "御魂「兵主部」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "攻击加成"
    },
    {
        "question": "御魂「出世螺」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "恢复生命"
    },
    {
        "question": "御魂「地藏像」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂「反枕」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "使目标沉睡"
    },
    {
        "question": "御魂「返魂香」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "眩晕伤害者"
    },
    {
        "question": "御魂「共潜」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "驱散负面状态"
    },
    {
        "question": "御魂「海月火玉」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "伤害提升"
    },
    {
        "question": "御魂「火灵」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "获得鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂「轮入道」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "获得额外行动机会"
    },
    {
        "question": "御魂「木魅」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "防御加成"
    },
    {
        "question": "御魂「木魅」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "削减鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂「涅槃之火」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "回复生命"
    },
    {
        "question": "御魂「破势」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "暴击加成"
    },
    {
        "question": "御魂「青女房」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "暴击加成"
    },
    {
        "question": "御魂「日女日时」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "击退行动条"
    },
    {
        "question": "御魂「树妖」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "治疗加成"
    },
    {
        "question": "御魂「涂佛」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "御魂「网切」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "无视目标部分防御"
    },
    {
        "question": "御魂「心眼」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "攻击加成"
    },
    {
        "question": "御魂「雪幽魂」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "冰冻目标"
    },
    {
        "question": "御魂「雜魂」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "分担伤害"
    },
    {
        "question": "御魂「招财猫」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "获得鬼火"
    },
    {
        "question": "御魂「珍珠」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "使被治疗目标获得护盾"
    },
    {
        "question": "御魂「狰」的四件套可能触发的效果是？",
        "answer": "反击"
    },
    {
        "question": "御魂「薙魂」的两件套可能触发的效果是？",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "御行达摩的眼睛是怎样的？",
        "answer": "左黑右白"
    },
    {
        "question": "御怨般若的仇恨印记最多有几层？",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "御怨般若获得「仇恨印记」的上限数量是？",
        "answer": "9"
    },
    {
        "question": "御馔津的真实身份是什么？",
        "answer": "稻荷神"
    },
    {
        "question": "缘结神共能赐予友方式神几种缘结？",
        "answer": "4"
    },
    {
        "question": "源博雅对于做什么事情没有抵抗力？",
        "answer": "与强者比试"
    },
    {
        "question": "云外镜阳状态下，昙无造成的伤害与自身的哪个属性有关？",
        "answer": "防御"
    },
    {
        "question": "在爱上鲤的美剧情中，掳走鲤鱼精的妖怪是谁？",
        "answer": "妖狐"
    },
    {
        "question": "在大岳丸放逐敌方目标过程中，普攻增加以下哪种效果？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question": "在断桥上一直等待夫君归来的妖怪是？",
        "answer": "雨女"
    },
    {
        "question": "在画画的时候，如果绿色颜料用完了，可以用哪几种颜色混合？",
        "answer": "混合黄色和蓝色"
    },
    {
        "question": "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦？",
        "answer": "黑晴明"
    },
    {
        "question": "在满足什么条件后，就能够更换式神皮肤？",
        "answer": "觉醒"
    },
    {
        "question": "在平安百物语中的铁鼠轶闻剧情里，铁鼠骗取了谁的钱财？",
        "answer": "镰鼬"
    },
    {
        "question": "在平安京大街上赛跑的妖怪们是？",
        "answer": "山兔和孟婆"
    },
    {
        "question": "在七角山秘闻剧情中，谁帮助晴明寻找白狼？",
        "answer": "萤草"
    },
    {
        "question": "在炎热的夏天，狗通过什么方式散热？",
        "answer": "张口呼吸"
    },
    {
        "question": "在主线剧情中，身体被枷锁束缚的是？",
        "answer": "跳跳弟弟"
    },
    {
        "question": "在座敷童子剧情中，座敷童子为了谁而抓走小妖怪？",
        "answer": "母亲"
    },
    {
        "question": "灶门祢豆子木箱原材料-雾云杉拥有何种特征？",
        "answer": "非常轻"
    },
    {
        "question": "灶门祢豆子平时咬在嘴里的东西是？",
        "answer": "竹筒"
    },
    {
        "question": "灶门祢豆子通过哪种方式恢复体力？",
        "answer": "睡觉"
    },
    {
        "question": "灶门祢豆子咬的竹筒是谁让她咬的？",
        "answer": "富冈义勇"
    },
    {
        "question": "灶门祢豆子咬着竹筒是因为？",
        "answer": "防止伤人"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎初次见到列车时认为它是？",
        "answer": "土地守护神"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎的日轮刀颜色是？",
        "answer": "黑色"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎的头发是什么颜色？",
        "answer": "偏红色"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎第一次见到鬼舞辻无惨是在？",
        "answer": "东京府浅草"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎额头的疤痕是怎么出现的？",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎额头的伤疤是为了保护谁留下的？",
        "answer": "弟弟"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎额头的伤疤是怎么出现的？",
        "answer": "被火盆烫伤"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎潜入游郭「荻本屋」时化名为？",
        "answer": "炭子"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎使用的水之呼吸有几种招式？",
        "answer": "十种"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎使用哪一招式砍断了下弦之壹，魇梦的脖子？",
        "answer": "火之神神乐"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎无法面不改色做的事情是？",
        "answer": "撒谎"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎遇到鬼舞社无惨时，对方抱着的小孩对无惨的称呼是？",
        "answer": "爸爸"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎在参与「最终选拔」时遇到的鬼是谁？",
        "answer": "手鬼"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎在机能恢复训练时吹破了什么东西？",
        "answer": "葫芦"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎在哪里参加了「最终选拔」？",
        "answer": "藤袭山"
    },
    {
        "question": "灶门炭治郎遭遇的第一个「十二鬼月」是谁？",
        "answer": "累"
    },
    {
        "question": "战斗开始时，处于阳状态的云外镜，能获得以下哪个效果？",
        "answer": "镜佑"
    },
    {
        "question": "长生果指的是什么？",
        "answer": "花生"
    },
    {
        "question": "招福达摩的眼睛是怎样的？",
        "answer": "都是白色"
    },
    {
        "question": "召唤新式神需要消耗的道具是？",
        "answer": "神秘的符咒"
    },
    {
        "question": "鸩的哪个部位有剧毒？",
        "answer": "羽毛"
    },
    {
        "question": "薙魂两件套触发效果？",
        "answer": "生命加成"
    },
    {
        "question": "中暑的时候应喝什么？",
        "answer": "盐水"
    },
    {
        "question": "子时是什么时候？",
        "answer": "23点-1点"
    },
    {
        "question": "自然界中，有「智慧元素」之称的是？",
        "answer": "碘"
    },
    {
        "question": "组队挑战巫女大蛇·悲鸣时，需要消耗多少体力？",
        "answer": "8点"
    },
    {
        "question": "组队挑战御魂或觉醒副本的一到十层，需要消耗多少体力？",
        "answer": "4点"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助戴的头套属于哪种动物？",
        "answer": "野猪"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助的口头禅是？",
        "answer": "猪突猛进"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助第一次摘掉头套时，我妻善逸的反应是？",
        "answer": "长得像女生一样"
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助战斗时使用几把日轮刀？",
        "answer": "2把"
    },
    {
        "question": "最终选拔存活几天？",
        "answer": "7天"
    },
    {
        "question": "御魂是用来？",
        "answer": "提升式神能力"
    },
    {
        "question": "每个式神最多可以装备几个御魂？",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "游园会上，哪种表演通常在晚上举行？",
        "answer": "烟火表演"
    },
    {
        "question": "烟火大会中使用的烟火是由什么制成的？",
        "answer": "火药"
    },
    {
        "question": "烟火大会中哪种情况下应该遵循安全指示？",
        "answer": "任何时候"
    },
    {
        "question": "烟火大会中哪种情况下应该立即撤离？",
        "answer": "烟火表演中出现异常"
    },
    {
        "question": "烟火大会通常在哪个季节举行？",
        "answer": "夏季"
    },
    {
        "question": "烟火大会中哪种安全措施是必须遵守的？",
        "answer": "保持安全距离"
    },
    {
        "question": "哪个不是式神的技能类型",
        "answer": "建造"
    },
    {
        "question": "烟花设计中，哪种技术用于产生瀑布效果？",
        "answer": "使用长条火药"
    },
    {
        "question": "可以通过什么方式获得金币？",
        "answer": "其余选项皆对"
    },
    {
        "question":"「百鬼夜行」可以邀请几名好友进入？",
        "answer":"1"
    },
    {
        "question":"哪种材料可以提升式神技能等级？",
        "answer":"御行达摩"
    }
]